<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Descripción general</block>
  <block id="4dacf6e0adb6ed0f64acd514a486bf8a" category="inline-link-macro">Obtenga más información sobre los modos operativos</block>
  <block id="df21e6f22445f7e313093546a4762e64" category="paragraph">Puede agregar credenciales mediante dos métodos:</block>
  <block id="1a04b786edc8b8251d22307b11cb2a8d" category="list-text">*Automáticamente*: Usted captura una cantidad mínima de información sobre los permisos y luego usa una pila CloudFormation para crear las políticas y el rol de IAM para sus credenciales.</block>
  <block id="3e704746794b6c6da13402ca9df54660" category="section-title">Agregar credenciales a una cuenta manualmente</block>
  <block id="ea106b6fa0504ddb53d4506dcd8e7755" category="paragraph">Hay tres partes para crear las credenciales:</block>
  <block id="b4968210d824a9808cbfac903e6a2461" category="list-text">Seleccione el nivel de servicios y permisos que desea utilizar y, a continuación, cree políticas de IAM desde la consola de administración de AWS.</block>
  <block id="3b022a10e2c2436d37f59e86b18713f7" category="list-text">Cree un rol de IAM desde la consola de administración de AWS.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="36a8744ea109fc8ef18fd018d5d97aa0" category="paragraph">Necesitarás disponer de credenciales para iniciar sesión en tu cuenta de AWS.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Pasos</block>
  <block id="ef7fe40c036b5b08d74837dcb702dc33" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra los elementos que necesita definir manualmente para cada juego de credenciales.</block>
  <block id="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="paragraph"><block ref="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d11861b4e2dfc9ac3d86245926aa2785" category="section-title">Paso 1: Seleccione las capacidades de carga de trabajo y cree las políticas de IAM</block>
  <block id="530d81548274a062436af51b8c3e829f" category="paragraph">En esta sección, podrá elegir qué tipos de funcionalidades de carga de trabajo se gestionarán como parte de estas credenciales y los permisos habilitados para cada carga de trabajo. Tendrá que copiar los permisos de política para cada carga de trabajo seleccionada desde CodeBox y agregarlos a la consola de administración de AWS dentro de su cuenta de AWS para crear las políticas.</block>
  <block id="445f4ba50fbc8e7b285aedb4396412bb" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra los tipos de capacidades de carga de trabajo que se gestionarán como parte de las políticas de estas credenciales.</block>
  <block id="c1ab1d79c6a7c98f384377942001e718" category="list-text">Desde la sección *Crear políticas*, habilite cada una de las capacidades de carga de trabajo que desea incluir en estas credenciales.</block>
  <block id="3b9b789374908017040d97f81eb4008d" category="paragraph">Puede añadir más funcionalidades más adelante, solo tiene que seleccionar las cargas de trabajo que desee poner en marcha y gestionar actualmente.</block>
  <block id="6d45b51df5e4b4d742aed3a012be7ece" category="list-text">En la ventana CodeBox, copie los permisos de la primera directiva IAM.</block>
  <block id="d9951e6a22fb7f7d403d017e5b8ef9c6" category="list-text">Abra otra ventana del explorador e inicie sesión en su cuenta de AWS en la consola de administración de AWS.</block>
  <block id="0545945650ae73f856cfac5d203df5f5" category="list-text">Abra el servicio IAM y seleccione *Políticas* &gt; *Crear política*.</block>
  <block id="27b582bcbcca0fd418f9f9f855710d0a" category="list-text">Seleccione JSON como tipo de archivo, pegue los permisos que copió en el paso 3 y seleccione *Siguiente*.</block>
  <block id="e8ea9480c70ef3b586604a914898eff0" category="list-text">Introduzca el nombre de la política y seleccione *Crear política*.</block>
  <block id="c240537b83fe8c59f5bb758e5c166662" category="list-text">Si seleccionó varias capacidades de carga de trabajo en el paso 1, repita estos pasos para crear una política para cada conjunto de permisos de carga de trabajo.</block>
  <block id="eca99ccb2e04bfcfc06a9cb5860e53a9" category="section-title">Paso 2: Cree el rol de IAM que utiliza las políticas</block>
  <block id="05e2d97b3b23a80afeb67390bad5f97c" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra qué permisos formarán parte del nuevo rol.</block>
  <block id="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="paragraph"><block ref="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0a8070d8176ef21fdf6bc0d6b6833c9" category="list-text">En la consola de administración de AWS, seleccione *Roles &gt; Crear rol*.</block>
  <block id="e506de832b98c2693eb3f400ef0722c0" category="list-text">En *Tipo de entidad de confianza*, seleccione *cuenta de AWS*.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Seleccione *Siguiente*.</block>
  <block id="552a0f683211339f8f7517a1d4fc804d" category="list-text">En la sección Política de permisos, elige todas las políticas que definiste anteriormente y selecciona *Siguiente*.</block>
  <block id="eb940e2ee0ec63786b166a518db881df" category="list-text">Introduzca un nombre para el rol y seleccione *Crear rol*.</block>
  <block id="38743fa9100c2dfb5d984fc45fed3de7" category="list-text">Copie el rol ARN.</block>
  <block id="c66b75fd4a0a3e3eff2094b970b0b897" category="section-title">Paso 3: Introduzca un nombre y agregue las credenciales</block>
  <block id="a961eea4fc631a6689d895b16be74287" category="list-text">Introduzca el nombre que desee usar para estas credenciales.</block>
  <block id="027a8d7e43e765637f8ef1ae06ce3700" category="list-text">Seleccione *Agregar* para crear las credenciales.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Resultado</block>
  <block id="47d8a5dd0796937c17e25e1cddfa4b0a" category="paragraph">Las credenciales se crean y se devuelve a la página Credenciales.</block>
  <block id="5512d35e832df0796cf2e9bbfc4ef8e7" category="section-title">Agregue credenciales a una cuenta usando CloudFormation</block>
  <block id="f48f7e164b0415ad7634845f95eb03e1" category="list-text">Necesitará tener los siguientes permisos en su cuenta de AWS al agregar credenciales mediante una pila de CloudFormation:</block>
  <block id="4454b47599abbe986fcc1d78e9d5c3d5" category="list-text">Seleccione *Añadir a través de AWS CloudFormation*.</block>
  <block id="5ad4ec01b313b6c0c149b0ecd63aca07" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra los elementos que deben definirse antes de que pueda iniciar CloudFormation para crear las credenciales.</block>
  <block id="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="paragraph"><block ref="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3534f18786c0daea2192750276eda6f0" category="list-text">En *Crear políticas*, habilite cada una de las capacidades de carga de trabajo que desea incluir en estas credenciales y elija un nivel de permiso para cada carga de trabajo.</block>
  <block id="fa7fbda40357a3d9d2b6286d82c737a8" category="list-text">En *Nombre de Credenciales*, introduzca el nombre que desea utilizar para estas credenciales.</block>
  <block id="55af5349296de9cc03eea75eb011b988" category="list-text">Agregue las credenciales de AWS CloudFormation:</block>
  <block id="a83b560232f912e9085bc49e52b3b48b" category="list-text">Seleccione *Agregar* (o seleccione *Redirigir a CloudFormation*) y se mostrará la página Redirigir a CloudFormation.</block>
  <block id="d1ef06b747e151725861e376eb2fca2b" category="list-text">Si usa el inicio de sesión único (SSO) con AWS, abra una pestaña del explorador independiente e inicie sesión en la consola de AWS antes de seleccionar *Continuar*.</block>
  <block id="43bcb79a644c3cd71bfe3cb4635d97a0" category="paragraph">Debe iniciar sesión en la cuenta de AWS en la que reside el sistema de archivos de FSx para ONTAP.</block>
  <block id="3364e8fe52c54126e3d0ebbdc3ebe636" category="list-text">Seleccione *Continuar* en la página Redirigir a CloudFormation.</block>
  <block id="ab44f988398acb833af7b9b2bc6c26b9" category="list-text">En la página Quick create stack, en Capacidades, seleccione *Reconozco que AWS CloudFormation podría crear recursos de IAM*.</block>
  <block id="69831ef6721ecf7f184cdd4b29af8f45" category="list-text">Seleccione *Crear pila*.</block>
  <block id="b9d92ff083cdd90473a495ae946507fa" category="doc">Obtenga más información sobre la automatización de codebox</block>
  <block id="c20a9fb18c5ad24194fdd7ccde0a108d" category="section-title">Funciones de CodeBox</block>
  <block id="a60481064d733c1b8603777a0fed54b0" category="paragraph">CodeBox ofrece dos funciones clave de IAC:</block>
  <block id="7b03b939d7a7886fee314498791450ce" category="list-text">_CodeBox Viewer_ muestra el IAC generado por una operación de flujo de trabajo específica haciendo coincidir las entradas y selecciones del asistente gráfico o de la interfaz de chat conversacional. Mientras que CodeBox Viewer admite codificación de colores para facilitar la navegación y el análisis, no permite editar, solo copiar o guardar código en el catálogo de automatización.</block>
  <block id="e270244cb4311b8491d54c9d67c0622f" category="list-text">_CodeBox Automation Catalog_ muestra todos los trabajos IAC guardados, lo que le permite hacer referencia fácilmente a ellos para su uso futuro. Los trabajos del catálogo de automatización se guardan como plantillas y se muestran en el contexto de los recursos que se les aplican.</block>
  <block id="83bc09f30d22b08aaed079135d400a58" category="section-title">Formatos de código admitidos</block>
  <block id="a2d178a4422e96a4ba807df17805b391" category="paragraph">Los formatos de código admitidos incluyen:</block>
  <block id="7820fdb5d8b3ebe0c69c86cf8bd2d0cf" category="list-text">CLI DE AWS</block>
  <block id="8679a1944db93938a65e47107be5d2b8" category="list-text">CloudFormation de AWS</block>
  <block id="1767b6ef838f3d4774bc0f274ffd6680" category="inline-link-macro">Aprende a usar CodeBox</block>
  <block id="431b5bf36166f939706fd1cd6625e311" category="paragraph"><block ref="58039229c34145102d9497de13b6e7b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenga ayuda</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Obtenga soporte para FSx for ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX para ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Para recibir soporte técnico específico para Workload Factory y sus soluciones y servicios de almacenamiento, utilice las opciones de soporte descritas a continuación.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilice opciones de soporte automático</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Estas opciones están disponibles de forma gratuita, las 24 horas del día, los 7 días de la semana:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentación</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de conocimientos</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunidades</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Cree un caso con el soporte de NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Además de las opciones de autosoporte anteriores, puede trabajar con un especialista de soporte de NetApp para resolver cualquier problema después de activar el soporte de.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Aprenda a registrarse para obtener soporte</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">Al seleccionar esta opción, se abre la consola de BlueXP una nueva pestaña del navegador y se carga la consola de soporte.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">En la página *Recursos*, elija una de las opciones disponibles en Soporte técnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selecciona *Llámanos* si quieres hablar con alguien por teléfono. Se le dirigirá a una página de netapp.com que enumera los números de teléfono a los que puede llamar.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selecciona *Crear un caso* para abrir un ticket con un especialista en Soporte NetApp:</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Servicio*: Selecciona *Fábrica de carga de trabajo*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Prioridad de caso*: Elija la prioridad para el caso, que puede ser Baja, Media, Alta o crítica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Para obtener más información sobre estas prioridades, pase el ratón sobre el icono de información situado junto al nombre del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descripción del problema*: Proporcione una descripción detallada del problema, incluidos los mensajes de error aplicables o los pasos de solución de problemas que haya realizado.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Direcciones de correo electrónico adicionales*: Introduzca direcciones de correo electrónico adicionales si desea que alguien más conozca este problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Accesorio (opcional)*: Cargue hasta cinco archivos adjuntos, uno a la vez.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Los archivos adjuntos están limitados a 25 MB por archivo. Se admiten las siguientes extensiones de archivo: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx y csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del formulario Crear un caso que le permite crear un caso con el soporte de NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Después de terminar</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Aparecerá una ventana emergente con el número de caso de soporte. Un especialista de soporte de NetApp revisará su caso y le pondrá en contacto con usted próximamente.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Para obtener un historial de sus casos de soporte, puede seleccionar *Ajustes &gt; Línea de tiempo* y buscar acciones denominadas “Crear caso de soporte”. Un botón situado en el extremo derecho le permite ampliar la acción para ver los detalles.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Es posible que se encuentre el siguiente mensaje de error al intentar crear un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"No está autorizado a crear un caso en el servicio seleccionado"</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Este error podría significar que la cuenta NSS y la compañía de registro con la que está asociada no es la misma compañía de registro para el número de serie de la cuenta de BlueXP (es decir, 960xxxx) o el número de serie del entorno de trabajo. Puede solicitar ayuda utilizando una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Usar el chat en el producto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Envíe un caso no técnico a<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestione sus casos de soporte (vista previa)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Puede ver y gestionar los casos de soporte activos y resueltos directamente desde BlueXP. Es posible gestionar los casos asociados con su cuenta de NSS y con su empresa.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestión de casos está disponible como vista previa. Tenemos pensado perfeccionar esta experiencia y añadir mejoras en próximos lanzamientos. Envíenos sus comentarios mediante el chat en el producto.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenga en cuenta lo siguiente:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La consola de gestión de casos en la parte superior de la página ofrece dos vistas:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista de la izquierda muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses por la cuenta de usuario NSS que ha proporcionado.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista de la derecha muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses a nivel de su compañía en función de su cuenta NSS de usuario.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Los resultados de la tabla reflejan los casos relacionados con la vista seleccionada.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Puede agregar o quitar columnas de interés y filtrar el contenido de columnas como prioridad y estado. Otras columnas proporcionan funciones de clasificación.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consulte los pasos a continuación para obtener más información.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">En el nivel por caso, ofrecemos la posibilidad de actualizar las notas de un caso o cerrar un caso que no esté ya en estado cerrado o pendiente de cierre.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selecciona *Gestión de casos* y, si se te solicita, agrega tu cuenta de NSS a BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La página *Administración de casos* muestra casos abiertos relacionados con la cuenta NSS asociada con su cuenta de usuario de BlueXP. Esta es la misma cuenta NSS que aparece en la parte superior de la página *NSS Management*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Si lo desea, puede modificar la información que se muestra en la tabla:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">En *Casos de la organización*, selecciona *Ver* para ver todos los casos asociados a tu empresa.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifique el rango de fechas eligiendo un rango de fechas exacto o eligiendo un marco de tiempo diferente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción situada encima de la tabla en la página de gestión de casos que permite elegir un intervalo de fechas exacto o los últimos 7 días, 30 días o 3 meses.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtre el contenido de las columnas.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción de filtro de la columna Estado que permite filtrar casos que coinciden con un estado específico, como activo o cerrado.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">El icono más que se muestra en la tabla</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Para cambiar las columnas que aparecen en la tabla, seleccione <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> y, a continuación, elija las columnas que desea mostrar.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las columnas que puede mostrar en la tabla.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icono con tres puntos que aparece en la última columna de la tabla</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Para gestionar un caso existente, <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> seleccione y seleccione una de las opciones disponibles:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Ver caso*: Ver todos los detalles sobre un caso específico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Actualizar notas de caso*: Proporcione detalles adicionales sobre su problema o seleccione *cargar archivos* para adjuntar hasta un máximo de cinco archivos.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Cerrar caso*: Proporciona detalles sobre por qué estás cerrando el caso y selecciona *Cerrar caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las acciones que puede realizar después de seleccionar el menú de la última columna de la tabla.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Los avisos legales proporcionan acceso a las declaraciones de copyright, marcas comerciales, patentes y mucho más.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciales</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, el logotipo de NETAPP y las marcas enumeradas en la página de marcas comerciales de NetApp son marcas comerciales de NetApp, Inc. Los demás nombres de empresas y productos son marcas comerciales de sus respectivos propietarios.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Estadounidenses</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Puede encontrar una lista actual de las patentes propiedad de NetApp en:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidad</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código abierto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Los archivos de notificación proporcionan información sobre los derechos de autor y las licencias de terceros que se utilizan en software de NetApp.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Acerca de esta tarea</block>
  <block id="19df8bb4b5a805b23aeac731605bdf21" category="list-text">Sus credenciales existentes del sitio de soporte de NetApp (NSS)</block>
  <block id="691be8e1993c2535e4afe5834afe3b01" category="list-text">Un inicio de sesión en el cloud de NetApp con su dirección de correo electrónico y una contraseña</block>
  <block id="03eb7e8aedd1ad900f6996ff1a9cf8dd" category="list-text">En la página *Iniciar sesión*, introduzca la dirección de correo electrónico asociada a su inicio de sesión.</block>
  <block id="784d4eeca11deaf4ee3f37735e4d0334" category="list-text">En función del método de autenticación asociado a su inicio de sesión, se le pedirá que introduzca sus credenciales:</block>
  <block id="8a7c8d2028930eaef2c3f44925994051" category="list-text">Credenciales de cloud de NetApp: Introduzca su contraseña</block>
  <block id="a02705346febd77df5680fe2f12343a9" category="list-text">Federated user: Introduzca las credenciales de identidad federadas</block>
  <block id="24bdc2b22d38abff9ff97a9c5b5e7966" category="list-text">Cuenta del sitio de soporte de NetApp: Introduzca sus credenciales del sitio de soporte de NetApp</block>
  <block id="c4d4e21d2a557d3c9be0ce8dc071f547" category="list-text">Seleccione *Iniciar sesión*.</block>
  <block id="817b94dd7f00f6dd33e23875e9f03368" category="paragraph">Si esta es la primera vez que inicia sesión, se le dirigirá a la página *Cuenta*.</block>
  <block id="3b05fd0eeb02280c9e89c847477bc0fc" category="list-text">Si eres miembro de una sola cuenta, selecciona *Continuar*.</block>
  <block id="9dd8932847709b0a76c3786f584e1272" category="list-text">Si eres miembro de varias cuentas, selecciona la cuenta y selecciona *Continuar*.</block>
  <block id="25f033e226552b2f5ae002edb8e5fd2f" category="doc">Quite las credenciales</block>
  <block id="58eed24ee19ccccfe9a117084c2d03a6" category="list-text">En la página *Credenciales*, selecciona el menú de acción para un conjunto de credenciales y luego selecciona *Eliminar*.</block>
  <block id="b7dd0331ad4ede9488c2fd01dda69e83" category="list-text">Selecciona *Eliminar* para confirmar.</block>
  <block id="0261a8e2837bda78e3e9784459c8d346" category="doc">Obtenga más información sobre los modos operativos y las credenciales de AWS</block>
  <block id="3b39e22b0ceb822bf56d19eb7ec14f7f" category="section-title">Modos de funcionamiento</block>
  <block id="dad76b021334eb3d63f98648f701f598" category="list-text">Modo básico</block>
  <block id="ba15cdea72f76749ac3c4d115682e1d5" category="section-title">Funciones del modo operativo</block>
  <block id="98065f8fb54547b003b502647ed5da13" category="paragraph">Las características disponibles usando cada uno de los modos crecen con cada modo.</block>
  <block id="650be61892bf690026089544abbd9d26" category="cell">Modo</block>
  <block id="8b9f82548e6c7bc4008b903cade408bd" category="cell">Automatización dentro de AWS mediante IAC</block>
  <block id="cb96700fed42790aca4b326c2ddf0ee1" category="cell">Detección y autocompletado de recursos de AWS</block>
  <block id="822fdc9d51edd3ea21167e6afc3133bb" category="cell">Supervisión del progreso</block>
  <block id="972e73b7a882d0802a4e3a16946a2f94" category="cell">Básico</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="cell">No</block>
  <block id="bc459ff156247ecdc2f450d6760864e0" category="cell">Plantilla IAC mínimamente completa</block>
  <block id="7a1a5f3e79fdc91edf2f5ead9d66abb4" category="cell">Lea</block>
  <block id="dd5bf678cc7b441324b2d76ab8b6329d" category="cell">Plantilla IAC moderadamente completa</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="cell">Sí</block>
  <block id="3babc847b322c661049062334b9c76b2" category="cell">Automatización completa</block>
  <block id="78ac103234082be5f5a4ea67a4551981" category="cell">Plantilla IAC completa con automatización completa</block>
  <block id="c1ae257d71f3632f9398109243cbfd70" category="section-title">Requisitos de modo operativo</block>
  <block id="38a12b37ae4221c5fda46c9430a61d47" category="cell">Credenciales de cuenta de AWS</block>
  <block id="97e7c9a7d06eac006a28bf05467fcc8b" category="cell">Enlace</block>
  <block id="6fd5e95dc0bce8329da87e1152677b48" category="cell">No es obligatorio</block>
  <block id="d8bd6e60adcc01ce20f509ea6800de8f" category="cell">Solo lectura</block>
  <block id="ae4591bb8d9ec57460d11dc6394e972e" category="cell">Credenciales de lectura y escritura</block>
  <block id="b651efdb98a5d6bd2b3935d0c3f4a5e2" category="cell">Obligatorio</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">Obtenga más información sobre los enlaces</block>
  <block id="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="paragraph"><block ref="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7cc58201fa83275d07886281be81a758" category="section-title">Ejemplos de modo operativo</block>
  <block id="5504977cb47d642da3d1264eefb7edda" category="section-title">Ejemplo 1</block>
  <block id="4cd751338620bbd6099bbf7dcff61879" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra un juego de credenciales que proporcionan dos tipos de permisos de carga de trabajo.</block>
  <block id="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="paragraph"><block ref="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5f3a8aa007370d00f3fd3b293a6a1118" category="section-title">Ejemplo 2</block>
  <block id="bad86c34eeb44e43315105ff00eb040b" category="paragraph">Aquí el usuario ha creado dos juegos de credenciales para permitir diferentes capacidades operativas dependiendo del juego de credenciales seleccionado. Normalmente, cada conjunto de credenciales se empareja con una cuenta de AWS diferente.</block>
  <block id="f043f48233d1d8f545991908ce06fc8f" category="paragraph">El primer conjunto de credenciales incluye permisos que ofrecen a los usuarios un control total para crear sistemas de archivos FSx para ONTAP (y la capacidad de ver otros tipos de almacenamiento AWS utilizados en la cuenta), pero solo permisos de lectura cuando se trabaja con cargas de trabajo de VMware.</block>
  <block id="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="paragraph"><block ref="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7b951488dcd4f24a1001cb4ce278841f" category="paragraph">El segundo conjunto de credenciales solo proporciona permisos que otorgan a los usuarios un control total para crear sistemas de archivos FSx para ONTAP y ver otros tipos de almacenamiento AWS utilizados en la cuenta.</block>
  <block id="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="paragraph"><block ref="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2c4eed705dd3e0adf6e7194858d8dff7" category="section-title">Credenciales de AWS</block>
  <block id="79c24ecd9f3b01018d8a2753b852b157" category="paragraph">Hemos diseñado un flujo de registro de credenciales de AWS Assume Role que:</block>
  <block id="ea26385a0e9eb0b784d2878d8ad78cdc" category="list-text">Admite permisos de cuenta de AWS más alineados, ya que le permite especificar las capacidades de carga de trabajo que desea usar y proporcionar requisitos de política de IAM de acuerdo con dichas selecciones.</block>
  <block id="29e72ecd81812bc6e42b8fe63e32189a" category="list-text">Permite ajustar los permisos de cuenta de AWS concedidos cuando se suscriban o se inhabiliten funcionalidades de cargas de trabajo específicas.</block>
  <block id="1638738a86a490b406672c22f563a2da" category="list-text">Simplifica la creación manual de políticas de IAM al proporcionar archivos de políticas JSON personalizados que puede aplicar en la consola de AWS.</block>
  <block id="ba3950fc801639789c6f2c3d00092cfb" category="list-text">Simplifica aún más el proceso de registro de credenciales al ofrecer a los usuarios una opción automatizada para la política de IAM requerida y la creación de roles mediante las pilas AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4a2be88868f600a45501fde04364bae7" category="list-text">Se alinea mejor con los usuarios de FSx para ONTAP, que prefieren que sus credenciales se almacenen en los límites del ecosistema de cloud de AWS al permitir el almacenamiento de las credenciales de los servicios de FSx para ONTAP en un back-end de gestión secreta basado en AWS.</block>
  <block id="f9e7dc895484b33db42d9ee0925e28e0" category="section-title">Una o más credenciales de AWS</block>
  <block id="2805984a9d1d71e7e662e187f6160808" category="paragraph">El conjunto inicial de credenciales de AWS puede incluir una política de IAM para una funcionalidad o para muchas funcionalidades. Solo depende de los requisitos de su negocio.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link-macro">modos de funcionamiento</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Una</block>
  <block id="0876e0a47d86eee44886009e6fdae6e5" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Regístrate y crea una cuenta</block>
  <block id="996a84421252d4a7c2db622831369066" category="inline-link-macro">Aprenda a registrarse y a crear una cuenta</block>
  <block id="84be2f973a02d5b8bf1736d6dc104aba" category="paragraph"><block ref="e4d5af2c826e0765566919d017f9cac9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Dos</block>
  <block id="485569d333cc1d252d174152a87152ec" category="inline-link-macro">Aprenda a agregar credenciales a su cuenta</block>
  <block id="26779013e769dc74269c7261b62546d1" category="paragraph"><block ref="91f10e444bfec911e6e2bc237cc7d0c2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tres</block>
  <block id="5859940cb26aa023a0c3f7bc2abb0f66" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Optimiza tus cargas de trabajo usando FSx para ONTAP</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="inline-link">Amazon FSX para ONTAP de NetApp</block>
  <block id="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="list-text"><block ref="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad5615f8474eab297b35d0cbf8020dfc" category="paragraph">Evalúa y analiza el estado de los datos actuales para ahorrar posibles costes usando FSx para ONTAP como infraestructura de almacenamiento, aprovisiona y templatiza las implementaciones de FSx para ONTAP basadas en prácticas recomendadas y accede a funcionalidades de gestión avanzadas.</block>
  <block id="cccae24691c5ff7191f1ffebe4352285" category="inline-link">GenAI</block>
  <block id="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="list-text"><block ref="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1ab964190acf4217fadb080cfcbe361f" category="paragraph">Implemente y gestione una infraestructura de generación aumentada de recuperación (RAG) para mejorar la precisión y la singularidad de sus aplicaciones de IA. Crea una base de conocimientos de RAG en FSx para ONTAP con seguridad de datos y cumplimiento normativo integrados.</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="inline-link">Cargas de trabajo de base de datos</block>
  <block id="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="list-text"><block ref="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0b65135cac08d591d73cff9785b28f30" category="paragraph">Detecta el estado de tus bases de datos actuales en AWS, evalúa el posible ahorro en costes con FSx para ONTAP, pon en marcha bases de datos integrales con las prácticas recomendadas incorporadas para la optimización y automatiza el clonado ligero para las canalizaciones de CI/CD.</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="inline-link">Cargas de trabajo de</block>
  <block id="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="list-text"><block ref="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bc9eaabfc00230f2aa0ab1f9dfcfb994" category="paragraph">Simplifique las migraciones y las operaciones con recomendaciones inteligentes y soluciones automáticas. Ponga en marcha backups eficientes y una sólida recuperación ante desastres. Supervise sus máquinas virtuales y solucione problemas.</block>
  <block id="d7330e52ac45b9d5a769aa9a5c244319" category="list-text">Inicio de sesión en el cloud de NetApp especificando su dirección de correo electrónico y una contraseña</block>
  <block id="3587d9f2b48c4f0c9c40433731329a21" category="list-text">Si tienes una cuenta del sitio de soporte de NetApp, introduce la dirección de correo electrónico asociada con tu cuenta de NSS directamente en la página *Iniciar sesión*.</block>
  <block id="7c74a9177ae92ae3e635c6ec91ce1d71" category="list-text">Si no tienes una cuenta NSS y quieres registrarte mediante la creación de un inicio de sesión en la nube de NetApp, selecciona *Regístrate*.</block>
  <block id="871e895e179ae68a9381988dd33c133b" category="list-text">En la página *Registrarse*, ingrese la información requerida para crear un inicio de sesión en la nube de NetApp y seleccione *Siguiente*.</block>
  <block id="9998984c95caccce61e49ca25de1c99f" category="paragraph">Tenga en cuenta que sólo se permiten caracteres ingleses en el formulario de registro.</block>
  <block id="ec0e398abc2c6f6a9f2afe38708291da" category="list-text">Introduzca la información detallada de su empresa y seleccione *Registrarse*.</block>
  <block id="422588021a93cfdaa26ce8d7d46dfeda" category="list-text">Compruebe en su bandeja de entrada si hay un correo electrónico de NetApp que incluya instrucciones para verificar su dirección de correo electrónico.</block>
  <block id="94f38e991501c8594d502e52dd265abd" category="paragraph">Este paso es necesario para poder iniciar sesión.</block>
  <block id="94d337ef5b62bd31ee54e5111cfec45f" category="list-text">Cuando se le solicite, revise el Acuerdo de licencia de usuario final y acepte los términos y seleccione * Continuar *.</block>
  <block id="b789a2d1c7228d0b2d7174302e2c6996" category="list-text">En la página *Cuenta*, ingrese un nombre para su cuenta y, opcionalmente, seleccione su descripción del trabajo.</block>
  <block id="f54bc40f2305bb493aa6597d8c67d892" category="paragraph">Una cuenta es el elemento de nivel superior de la plataforma de identidad de NetApp y permite añadir y gestionar permisos y credenciales.</block>
  <block id="2b7293baeca5711138792716543c991a" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla de la página Cuenta que aparece al iniciar sesión con una cuenta nueva.</block>
  <block id="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="paragraph"><block ref="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Antes de poder abrir un caso de soporte con el soporte técnico de NetApp, debe añadir una cuenta de la página de soporte de NetApp a BlueXP y, a continuación, registrarse para recibir soporte.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Regístrese para recibir soporte</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Información general del registro de soporte</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">Registrar la suscripción de soporte de tu ID de cuenta (tu número de serie 960xxxxxxxxx de 20 dígitos, ubicado en la página de recursos de soporte de BlueXP) sirve como tu ID de suscripción de soporte único. Debe registrarse cada suscripción de asistencia técnica a nivel de cuenta de BlueXP.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">El registro permite funcionalidades como la apertura de tickets de soporte y la generación automática de casos. Para completar el registro, añade cuentas del sitio de soporte de NetApp (NSS) a BlueXP, como se describe a continuación.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registre su cuenta de soporte de NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Para registrarte para obtener soporte y activar el soporte, un usuario en tu cuenta debe asociar una cuenta en el sitio de soporte de NetApp a su inicio de sesión en BlueXP. La forma de registrarse para recibir soporte de NetApp depende de si ya tiene una cuenta del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente existente con una cuenta de NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si es cliente de NetApp con una cuenta de NSS, solo tiene que registrarse para recibir soporte a través de BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de BlueXP, seleccione el icono Configuración y seleccione *credenciales*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Seleccione *Credenciales de usuario*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Seleccione *Agregar credenciales NSS* y siga el aviso de autenticación del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Para confirmar que el proceso de registro se ha realizado correctamente, seleccione el icono Ayuda y seleccione *Soporte*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La página *Recursos* debe mostrar que su cuenta está registrada para soporte.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra un número de serie de cuenta y una casilla de verificación verde y el texto registrado para soporte.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Tenga en cuenta que los otros usuarios de BlueXP no verán este mismo estado de registro de soporte si no han asociado una cuenta del sitio de soporte de NetApp con su inicio de sesión de BlueXP. Sin embargo, eso no significa que tu cuenta de BlueXP no esté registrada para el soporte técnico. Siempre y cuando un usuario de la cuenta haya seguido estos pasos, su cuenta se ha registrado.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente existente pero no cuenta NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si eres un cliente existente de NetApp con licencias y números de serie existentes, pero _no_ NSS, deberás crear una cuenta NSS y asociarla al inicio de sesión de BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulario de registro de usuarios del sitio de soporte de NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Cree una cuenta del sitio de soporte de NetApp completando el<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Asegúrese de seleccionar el nivel de usuario adecuado, que normalmente es *Cliente/Usuario final de NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta BlueXP (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto agilizará el procesamiento de la cuenta.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Asocia tu nueva cuenta de NSS con tu inicio de sesión de BlueXP completando los pasos que se indican en <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Totalmente nuevo en NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si es totalmente nuevo en NetApp y no tiene una cuenta de NSS, siga cada paso que se indica a continuación.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Busque el número de serie de su ID de cuenta en la página Recursos de soporte.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla del menú Ayuda en el que Soporte es la primera opción de la lista</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sitio de registro de soporte de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Navegue<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> y seleccione *No soy un Cliente de NetApp Registrado*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Rellene los campos obligatorios (aquellos con asteriscos rojos).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">En el campo *línea de productos*, seleccione *Cloud Manager* y, a continuación, seleccione el proveedor de facturación correspondiente.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copie el número de serie de su cuenta desde el paso 2 anterior, complete la comprobación de seguridad y confirme que ha leído la Política de privacidad de datos global de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Se envía inmediatamente un correo electrónico al buzón de correo para finalizar esta transacción segura. Asegúrese de comprobar sus carpetas de spam si el correo electrónico de validación no llega en pocos minutos.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirme la acción desde el correo electrónico.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">Confirmar envía su solicitud a NetApp y recomienda que cree una cuenta en la página de soporte de NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto agilizará el procesamiento de la cuenta.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp debería ponerse en contacto con usted durante este proceso. Este es un ejercicio de incorporación puntual para nuevos usuarios.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Una vez que tengas tu cuenta en el sitio de soporte de NetApp, asocia la cuenta con el inicio de sesión de BlueXP completando los pasos que se muestran en <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="74e50aedf700596c6a3592a6d25fec74" category="doc">Utilice CodeBox para la automatización</block>
  <block id="3d60b94b36b55e7dd31bca9ed2ce46f8" category="section-title">Cómo usar CodeBox</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">el botón copiar</block>
  <block id="502f1d03f24f8a0cfa430dc69e3b0a81" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo crear un Microsoft SQL Server en la interfaz de usuario y las entradas correspondientes para VPC y zonas de disponibilidad en CodeBox.</block>
  <block id="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="paragraph"><block ref="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e1e4d5313e88ce840e8cca3e7f84f01c" category="paragraph">Con algunos formatos de código también puede seleccionar el botón Descargar para guardar el código en un archivo que puede traer a otro sistema. Si es necesario, puede editar el código después de que se haya descargado para poder adaptarlo a otras cuentas de AWS.</block>
  <block id="309209712bce6112df6ef830b062c685" category="section-title">Utilice el código CloudFormation de CodeBox</block>
  <block id="db45cb70284a7cbad935a33a0ef0b6dc" category="paragraph">Tenga en cuenta que el código dentro de un archivo YAML generado por CloudFormation expira después de 7 días por razones de seguridad.</block>
  <block id="f4beed69f4c72e3f9969d0e2daa8cc67" category="list-text">Necesitarás tener los siguientes permisos de usuario para usar una pila de CloudFormation:</block>
  <block id="99ca7c9c85fef7c6ab0e44eb58675162" category="list-text">Seleccione *Redirigir a CloudFormation* y se mostrará la página Redirigir a CloudFormation.</block>
  <block id="7463b18d69a514063d0f320bc1d16b0d" category="list-text">Abra otra ventana del explorador e inicie sesión en la consola de administración de AWS.</block>
  <block id="3bc22cebdcd7af89d94afadce527cc1d" category="list-text">Inicie sesión en la cuenta de AWS donde se debe ejecutar el código.</block>
  <block id="594a7e880447342dea72f44c4dc53943" category="list-text">En la página Quick create stack, en Capacidades, seleccione *Acepto que AWS CloudFormation podría ...*.</block>
  <block id="5f75111d3408d87431450df4c0043a74" category="section-title">Utilice el código de API REST de CodeBox</block>
  <block id="3c3f00270f1d36904ead2ac33f53a58f" category="paragraph">Puede ejecutar las API desde cualquier host que admita cURL y que tenga conectividad a Internet.</block>
  <block id="ed172ca8e9fe57859bcb8978982d2e0d" category="paragraph">Tenga en cuenta que los tokens de autenticación están ocultos en CodeBox, pero se rellenan al copiar y pegar la llamada API.</block>
  <block id="b68f0143fe964c9ac34ce1d33e961f82" category="list-text">Pegue el código y ejecútelo en su sistema host.</block>
  <block id="b4c82b8569210de2a2777b454448b42e" category="section-title">Utilice el código de la CLI de AWS de CodeBox</block>
  <block id="8d03c4936e76f2455607364517b82e3e" category="paragraph">Puede usar la interfaz de línea de comandos de Amazon Web Services generada desde CodeBox para implementar y administrar sus sistemas de archivos FSx para ONTAP y otros recursos de AWS.</block>
  <block id="b28a0d67dfa6e54814b9650389eea71b" category="list-text">Pega el código y ejecútalo.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 de julio de 2024</block>
  <block id="d0a7edff5cd82c23f3d1c18e0779ccbc" category="doc">Lo que puede hacer a continuación</block>
  <block id="452c8a300642b831148cf770baf1cd2f" category="paragraph">Detecta el estado de tus bases de datos actuales en AWS, evalúa el posible ahorro en costes cambiando a FSx para ONTAP, pon en marcha bases de datos integrales con prácticas recomendadas incorporadas para la optimización y automatiza la clonación ligera para las canalizaciones de CI/CD.</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Funciones</block>
  <block id="6cfad4df5416db8db29bda4f011d3211" category="list-text">Almacenamiento flexible y de bajo coste</block>
  <block id="922bba58b532e71878d3d5858f7e8194" category="list-text">Detecta, implementa y gestiona los sistemas de archivos de Amazon FSx para NetApp ONTAP en la nube. FSX para ONTAP incorpora todas las funcionalidades de ONTAP en un servicio gestionado de AWS nativo que ofrece una experiencia de nube híbrida constante.</block>
  <block id="6d46b033eabdea8f60b174a46dfcfb14" category="list-text">Migra los entornos vSphere on-premises a VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="f760ee48ca0d5104a3c884c851536392" category="list-text">El asesor de migración de VMware Cloud on AWS le permite analizar sus configuraciones de máquinas virtuales actuales en entornos vSphere locales, generar un plan para implementar diseños de máquinas virtuales recomendados en VMware Cloud on AWS y utilizar sistemas de archivos personalizados de Amazon FSx para NetApp ONTAP como almacenes de datos externos.</block>
  <block id="c8556381857e2b130302cd1951b0b62c" category="list-text">Desarrollo de bots conversacionales de IA</block>
  <block id="b74c52466a8f67e18b547bf25d14844f" category="list-text">Aprovecha tus sistemas de archivos FSx para ONTAP para almacenar las fuentes de chatbot de tu organización y las bases de datos del motor de IA. Esto le permite integrar los datos no estructurados de su organización en una aplicación de chatbot empresarial.</block>
  <block id="1a78f887c27cbb9e00745a4c2bb056a1" category="list-text">Analiza tus implementaciones actuales con el almacenamiento de Amazon Elastic Block Store (EBS) o Elastic File System (EFS), o Amazon FSx para el servidor de archivos de Windows, para descubrir cuánto dinero puedes ahorrar al pasar a Amazon FSx para NetApp ONTAP. También puede utilizar la calculadora para realizar un escenario hipotético de una puesta en marcha futura que esté planificando.</block>
  <block id="902e65d33784bd8924eb05e622aa2dda" category="section-title">Proveedores de cloud compatibles</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Coste</block>
  <block id="11cf550820ecd5e75ae1a9046f7f7f05" category="section-title">Software como servicio</block>
  <block id="22412f0c62e1935807bc2c96a82d38cd" category="inline-link">consola basada en web</block>
  <block id="9b945efebb006547a94415eadaa12921" category="section-title">Cuentas</block>
  <block id="41d28e7b29f45d4f63653993af041bc7" category="paragraph">Si su organización requiere una cuenta adicional o administración de usuarios, comuníquese con nosotros mediante el chat del producto.</block>
  <block id="e73298b79ea9408111cb3612bf336a0e" category="section-title">Enlaces de conectividad</block>
  <block id="e20e09752eeb59f7fee2ca964db1c848" category="paragraph">Los enlaces aprovechan actualmente AWS Lambda.</block>
  <block id="e3bdd5798efebca8061760f610d98bcc" category="inline-link">Más información sobre Links</block>
  <block id="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="paragraph"><block ref="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="section-title">Automatización de CodeBox</block>
  <block id="7c408fda146892c9e1c039f91fee3cd3" category="paragraph">El panel CodeBox muestra el IAC generado por una operación de flujo de trabajo específica, y coincide con un asistente gráfico o una interfaz de chat conversacional. Si bien CodeBox admite codificación de colores y búsqueda para facilitar la navegación y el análisis, no permite la edición. Sólo puede copiar o guardar en el catálogo de automatización.</block>
  <block id="ec6b8f7cd0c5cd9853d947bc13f72f4b" category="inline-link-macro">Más información sobre CodeBox</block>
  <block id="7221d615997ca03d4480df5a43dae047" category="paragraph"><block ref="491e45ff3f847be901c7d8962829a3f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c257f5c852c12409e63afb17104f69c5" category="section-title">API de REST</block>
  <block id="0fe398a436a33849be29455ed17d4185" category="list-text">Las API se han diseñado en función de la tecnología REST y de las mejores prácticas actuales. Las tecnologías centrales incluyen HTTP y JSON.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Manos a la obra</block>
  <block id="d9776f0775997b2e698c6975420b5c5d" category="sidebar">Regístrese</block>
  <block id="1c71023bf289bc297d09be71221ff819" category="sidebar">Modos operativos y credenciales</block>
  <block id="65179615095fe42a8a47efc1a529ea2f" category="sidebar">Obtenga información sobre los modos operativos</block>
  <block id="196a1b1d4d7eff75b0b7bc0f6fa282e7" category="sidebar">Añada las credenciales de AWS</block>
  <block id="b60830c9ff5a76f323a283c0cae1b47a" category="sidebar">Automatización mediante CodeBox</block>
  <block id="6359b03a7ff6ac7a9c38c6edebcd1408" category="sidebar">Más información sobre CodeBox</block>
  <block id="f53835e0f369158c476f99fda577e700" category="sidebar">Documentos de configuración y administración</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de la versión</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novedades</block>
  <block id="e4c53684ddd66ee4898db459d57514e8" category="sidebar">Aprenda lo básico</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Inicio rápido</block>
  <block id="3700c3dfbf95d68b06191b4a4cbb7592" category="sidebar">Automatizar tareas con CodeBox</block>
  <block id="733ae60890dc5503303e1f5780ac5c9b" category="sidebar">Utilice CodeBox para generar código</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conocimiento y apoyo</block>
  <block id="c419efd1c7454d477938da03ab909ff4" category="list-text">Después de utilizar la interfaz de usuario para definir la operación que desea realizar, copie el código en el CodeBox.</block>
  <block id="ac8312e3b09c390dd9da069d9697ab8c" category="list-text">Después de utilizar la interfaz de usuario para definir la operación que desea realizar, copie el código API en el CodeBox.</block>
  <block id="1b2b6bf8e053a2f8088251c3a2cc65f9" category="list-text">Después de utilizar la interfaz de usuario para definir la operación que desea realizar, copie la CLI de AWS en el CodeBox.</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="section-title">Utilice Terraform de CodeBox</block>
  <block id="a5a1cedd11df4667bf63eec57c1622aa" category="paragraph">Puedes utilizar Terraform para implementar y gestionar tus sistemas de archivos FSx para ONTAP y otros recursos de AWS.</block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 de agosto de 2024</block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="section-title">Soporte de terraform</block>
  <block id="1571710cf3c95e6290fc41ea04917d42" category="paragraph">La compatibilidad con Terraform está disponible para la puesta en marcha del sistema de archivos de Amazon FSx para NetApp ONTAP y la creación de máquinas virtuales de almacenamiento. La guía de configuración y administración ahora tiene instrucciones sobre cómo usar Terraform desde el CodeBox.</block>
  <block id="462c14d3e045d4b0b69cee0781df3207" category="paragraph">Una carga de trabajo abarca una combinación de recursos, código y servicios o aplicaciones, diseñada para servir un objetivo de negocio. Esto puede ser cualquier cosa, desde una aplicación de cara al cliente hasta un proceso de back-end. Las cargas de trabajo pueden implicar un subconjunto de recursos dentro de una única cuenta de AWS o abarcar varias cuentas.</block>
  <block id="fb44c12e7a424c0619764b1060434a74" category="section-title">Calculadoras de ahorro</block>
  <block id="2fd1745cefcdce50d6467d96e693f6b7" category="doc">Suscripción a RSS</block>
  <block id="80f4b5aa553e3a44455088c83954a088" category="section-title">Soporte para una política de permisos única por carga de trabajo</block>
  <block id="41b3a089d4fbacfb53e9a5634cfc6647" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la sección de configuración de permisos en la página Credenciales, donde puede seleccionar políticas de permisos de lectura o automatización para la gestión del almacenamiento, cargas de trabajo de IA, cargas de trabajo de bases de datos y cargas de trabajo de VMware.</block>
  <block id="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="paragraph"><block ref="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1 de septiembre de 2024</block>
  <block id="6e9e8f336be02f99477adc019bfcd183" category="list-text">Necesitarás un sistema donde Terraform esté instalado (Windows/Mac/Linux).</block>
  <block id="613670bc7ca8a45f31728d87474749ac" category="list-text">Una vez que haya utilizado la interfaz de usuario para definir la operación que desea realizar, descargue el código Terraform desde el CodeBox.</block>
  <block id="53e9887aa73e6bb1fcf6b5b002e7f175" category="list-text">Copie el archivo de script descargado en el sistema donde está instalado Terraform.</block>
  <block id="8db9de1de3844107194be0555d5ceb7c" category="list-text">Extraiga el archivo zip y siga los pasos del archivo README.md.</block>
  <block id="ebcd96574a726227b2c1017e8efe81c1" category="doc">Lanzamiento inicial de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="d2587bb8ad424cee3050c3b7958dd388" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  es una potente plataforma de gestión del ciclo de vida diseñada para ayudarte a optimizar tus cargas de trabajo mediante los sistemas de archivos de Amazon FSx para NetApp ONTAP. Entre las cargas de trabajo que se pueden optimizar mediante la fábrica de cargas de trabajo y FSx para ONTAP se incluyen bases de datos, migraciones de VMware a VMware Cloud on AWS, bots de chat de IA, etc.</block>
  <block id="e5d3c7248ff4540f88c13fbf9252d0a3" category="inline-link-macro">consola de fábrica de carga de trabajo</block>
  <block id="0796995437665af1d920169e03b4542b" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del menú desplegable de ayuda de la consola de fábrica de cargas de trabajo. Un nuevo botón para suscribirse a RSS aparece como una opción en el menú desplegable.</block>
  <block id="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="paragraph"><block ref="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e47b743d0cc8e0b8906e37286d9b43b" category="paragraph">Al agregar las credenciales de AWS en la fábrica de cargas de trabajo, ahora puede seleccionar una única política de permisos, ya sea en modo de lectura o automatización, para cada carga de trabajo y administración de almacenamiento.</block>
  <block id="9f46892803d8b6c63d3b7f51fd44a421" category="inline-link-macro">Agregar credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="dfc4a97a3fe947a314ae908cf036cbfe" category="doc">Integración de la fábrica de cargas de trabajo en la consola de BlueXP </block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Consola BlueXP</block>
  <block id="717f9c6475fbb39a24ab9942c1a903c0" category="inline-link-macro">Aprende a acceder a la fábrica de cargas de trabajo desde la consola de BlueXP </block>
  <block id="4fa2f246a664251a157926c2e11e1eb3" category="summary">Agregue las credenciales de AWS para que la fábrica de cargas de trabajo tenga los permisos que necesita para implementar y administrar los recursos en la nube en sus cuentas de AWS.</block>
  <block id="188c7f44ffe17186c8dcbc38640d54e1" category="paragraph">Agregue y administre las credenciales de AWS para que la fábrica de cargas de trabajo tenga los permisos que necesita para implementar y administrar los recursos de la nube en sus cuentas de AWS.</block>
  <block id="46d8bcaa7ad323ed43d1470da9f4d8d4" category="paragraph">Puede agregar credenciales de AWS a una cuenta de fábrica de carga de trabajo existente desde la página Credentials. Esto proporciona fábrica de cargas de trabajo con los permisos necesarios para gestionar recursos y procesos dentro de tu entorno de nube de AWS.</block>
  <block id="a8d22daacb593b2058549a21847e76f3" category="list-text">*Manualmente*: Usted crea la política de IAM y el rol de IAM en su cuenta de AWS mientras agrega credenciales en la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="d57580b6e425a294d78d2a742a402af8" category="paragraph">Puede agregar las credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo manualmente para otorgar a su cuenta de fábrica de cargas de trabajo los permisos necesarios para administrar los recursos de AWS que utilizará para ejecutar sus cargas de trabajo únicas. Cada juego de credenciales que agregue incluirá una o más políticas de IAM basadas en las capacidades de carga de trabajo que desee utilizar y un rol de IAM asignado a su cuenta.</block>
  <block id="625ec9c719b27728c84599153e887088" category="list-text">Desde la fábrica de cargas de trabajo, introduzca un nombre y agregue las credenciales.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">experiencias de consola</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Inicie sesión con uno de los <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>botones .</block>
  <block id="8a0db8d4581d73dd589a7214626fbc3c" category="list-text">Navega a la página *Credenciales*.</block>
  <block id="a86b019ae57f55a24eebb5f7f3df128e" category="list-text">En la consola de fábrica de carga de trabajo, seleccione el icono *Cuenta* y seleccione *Credenciales*.</block>
  <block id="76fef5e5c15c0ed8d42e23d725c9d527" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra el icono Configuración de cuenta en la consola de fábrica de carga de trabajo.</block>
  <block id="37df5d7e77818c56eadc8cbec8d0d401" category="paragraph"><block ref="37df5d7e77818c56eadc8cbec8d0d401" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a652e7f4d6556652c66fcd6fb384a25f" category="list-text">En la consola de BlueXP , selecciona el icono de *Configuración* y selecciona *Credenciales*.</block>
  <block id="ee546f7b67f0aaf7b58aa8e33d340884" category="paragraph">En esta sección configurará un rol de IAM que la fábrica de carga de trabajo asumirá que incluye los permisos y las políticas que acaba de crear.</block>
  <block id="e800fe1fd4497defb18a46cf4f4adc41" category="list-text">Seleccione *Otra cuenta de AWS* y copie y pegue el ID de cuenta para la gestión de cargas de trabajo de FSx para ONTAP desde la interfaz de usuario de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="8cbe2466650b45ed0a6d3de87fc44528" category="list-text">Seleccione *ID externo requerido* y copie y pegue el ID externo de la interfaz de usuario de fábrica de carga de trabajo.</block>
  <block id="f81801c8f6fb0e4ef7e5de57374b3f51" category="list-text">Vuelva a la página *Credentials* en la fábrica de cargas de trabajo, expanda la sección *Create role* y pegue el ARN en el campo _role ARN_.</block>
  <block id="29e269691f5691e61e5293add93c09af" category="paragraph">El paso final es introducir un nombre para las credenciales en la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="0107111c1a465e38cc0e3d2185b0968f" category="list-text">Desde la página *Credenciales* de la fábrica de cargas de trabajo, expanda *Nombre de Credenciales*.</block>
  <block id="a052e771d91628ded48f631957c81288" category="paragraph">Puede agregar credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo mediante una pila de AWS CloudFormation seleccionando las capacidades de fábrica de cargas de trabajo que desee usar y, a continuación, iniciando la pila de AWS CloudFormation en su cuenta de AWS. CloudFormation creará las políticas de IAM y el rol de IAM en función de las capacidades de carga de trabajo que haya seleccionado.</block>
  <block id="766ad2b42f55a1ab17ded3bfa19c1b1c" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo crear la pila CloudFormation para agregar políticas y un rol para las credenciales de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="bd8d6e5dfffb67199ddeb1c155bc6e48" category="paragraph"><block ref="bd8d6e5dfffb67199ddeb1c155bc6e48" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3aa9d8c5e3261007f739ce4fad58363e" category="list-text">Vuelva a la fábrica de cargas de trabajo y supervise la página Credenciales para verificar que las nuevas credenciales están en curso o que se han agregado.</block>
  <block id="9e45a841cd3d04ddc3431cb5c2faefdc" category="summary">CodeBox es un copiloto de Infraestructura como Código (IAC) que ayuda a los desarrolladores y DevOps a generar el código necesario para ejecutar cualquier operación soportada por la fábrica de carga de trabajo. CodeBox está alineado con los modos de operación de fábrica de carga de trabajo (Basic, Read, Automate) y establece una ruta clara para la preparación de ejecución, además de proporcionar un catálogo de automatización para una reutilización rápida en el futuro.</block>
  <block id="4dbdfdd6a8563d138a057f5cd3bb0f0b" category="list-text">API de REST de fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="7f13adabeed591303c3a10ee4980d5a1" category="summary">Se puede acceder a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  a través de dos consolas basadas en web.</block>
  <block id="c938676b28ab6dd4d5cc28ebdf8c49b9" category="doc">Experiencias de consola</block>
  <block id="d7be74faf3c0cd165206ec127f25dbfc" category="paragraph">Se puede acceder a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  a través de dos consolas basadas en web. Aprenda a acceder a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  usando la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  y la consola de BlueXP .</block>
  <block id="48d2f36502eda7eb132ad321750c1d49" category="paragraph">Puede utilizar dos consolas para acceder a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="7c885f0d7689b3eaa27baf9e745bd117" category="list-text">*Consola BlueXP *: Ofrece una experiencia híbrida donde puedes administrar tus entornos de trabajo y cargas de trabajo en el mismo lugar.</block>
  <block id="d6cbd5ec207032cc9ad715f4df3e1ee7" category="list-text">*Consola de fábrica de carga de trabajo*: Ofrece una experiencia de fábrica de carga de trabajo dedicada centrada en las cargas de trabajo que se ejecutan en Amazon FSx para NetApp ONTAP.</block>
  <block id="bf8cfad5e1358abe0fd4e5fef21dd9f4" category="section-title">Accede a la fábrica de cargas de trabajo desde la consola de BlueXP </block>
  <block id="3157f6c73ade7ecbbcac5d33056a5d8f" category="paragraph">Es posible acceder al centro de cargas de trabajo desde BlueXP . Además de utilizar BluXP Workload Factory para las capacidades de almacenamiento y carga de trabajo de AWS, también puede acceder a otros servicios de la plataforma BlueXP  como Copia y sincronización, Cartera digital, etc.</block>
  <block id="24ce5e66a7f3b6327369dda310753d6b" category="list-text">Inicie sesión en <block ref="fe6e1b2479e1125e03c713ad62b5343f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e9b538368b121a44c13005613e75a0bc" category="list-text">Navegue hasta la carga de trabajo que desea usar y seleccione una opción para comenzar.</block>
  <block id="61a543bd3a5368f0882b3ec3b11123da" category="section-title">Acceda a la fábrica de cargas de trabajo en la consola de Workload Factory</block>
  <block id="3e17b2b248f83510c2368a4d20dddc41" category="paragraph">Puede acceder a la fábrica de cargas de trabajo desde la consola de Workload Factory.</block>
  <block id="a5d4e8da7b06fff401452c5df2871465" category="list-text">Inicie sesión en <block ref="391de7a3bac2bc77fa53dffb3f53801a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8f4910cf6ea086594183ea8e5bb4539b" category="list-text">Seleccione *Workloads* en la navegación de la izquierda.</block>
  <block id="08b9f59ea9ae19318566e44120b9fb3f" category="list-text">Seleccione *Inicio* para ver todas las cargas de trabajo o seleccione una carga de trabajo como *Almacenamiento* o *Bases de datos*.</block>
  <block id="cc8da163faea82ccff66b041eb816fa5" category="list-text">Seleccione una opción para comenzar en la carga de trabajo.</block>
  <block id="894106a56db6962222de989043e29e02" category="summary">NetApp es compatible con la fábrica de cargas de trabajo de diversas formas. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="1dde4a08beb94964c3432a2fc7fdc3fc" category="doc">Avisos legales para la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP</block>
  <block id="4cbbe0271dc27a292b5994c461d21ac9" category="summary">Después de registrarte en la fábrica de cargas de trabajo, puedes iniciar sesión en cualquier momento desde la consola basada en web para empezar a gestionar tus cargas de trabajo y los sistemas de archivos FSx para ONTAP.</block>
  <block id="86543024cef60b4c1a6134d3ade2b23f" category="doc">Inicie sesión en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="d3cdbbc7912f47cd795095a81b99d26e" category="paragraph">Después de iniciar sesión en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP , puedes iniciar sesión en cualquier momento desde la consola basada en web para empezar a gestionar tus cargas de trabajo y los sistemas de archivos de FSx para ONTAP.</block>
  <block id="cbce38c9dbd03b5dbc65d7a7564a78cd" category="paragraph">Puede iniciar sesión en la consola basada en web de fábrica de cargas de trabajo mediante una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="b4d6601e48f8fc19ee57934be8644d7f" category="list-text">Abra un navegador web y vaya a la<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5812b8aba14d804b938a8882380a3539" category="paragraph">Si ha iniciado sesión correctamente en el pasado, verá la página inicial de la fábrica de cargas de trabajo y utilizará la cuenta predeterminada.</block>
  <block id="b0569829e7ad8e56c8ec82077fb2d070" category="paragraph">Ahora has iniciado sesión y puedes empezar a utilizar la fábrica de cargas de trabajo para gestionar los sistemas de archivos FSx para ONTAP y tus cargas de trabajo.</block>
  <block id="c10ea4936b78c58d10ad52d651ab1b81" category="summary">Si ya no necesita un conjunto de credenciales, es posible eliminarlas de la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . Solo puede eliminar credenciales que no estén asociadas a un sistema de archivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="49836a38c5243f5726abfb5a8b95ac7b" category="doc">Elimine las credenciales de la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="9369e772c26e2cdfaafe3b142d172bbe" category="paragraph">Si ya no necesita un conjunto de credenciales, puede eliminarlas de la fábrica de cargas de trabajo. Solo puede eliminar credenciales que no estén asociadas a un sistema de archivos FSx for ONTAP.</block>
  <block id="d7d90d1ce8174a99f1ebf77537c7d533" category="summary">La fábrica de cargas de trabajo proporciona tres modos operativos que le permiten controlar cuidadosamente el acceso entre la fábrica de cargas de trabajo y el estado de la nube en función de sus políticas DE TI. El modo operativo que utiliza está determinado por el nivel de permisos de AWS que proporciona a la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="fb4bff09d4eb62ced2b03ad6ae3d8be4" category="paragraph">Los modos operativos proporcionan una organización lógica de la funcionalidad y las capacidades ofrecidas por la fábrica de cargas de trabajo, en relación con el nivel de confianza que se asigna. El objetivo principal en los modos operativos es comunicar claramente qué tareas de fábrica de carga de trabajo puede o no puede realizar dentro de su cuenta de AWS.</block>
  <block id="85776f584c3633cbff79b95327a8fd11" category="list-text">Representa una relación de confianza cero en la que no se asignan permisos de AWS a la fábrica de cargas de trabajo. Se ha diseñado para la exploración temprana de la fábrica de cargas de trabajo y el uso de los distintos asistentes para crear la infraestructura como código (IAC) necesaria. Puede copiar el código y usarlo en AWS introduciendo sus credenciales de AWS manualmente.</block>
  <block id="e2cef0f4569c69bf6900a6cb6135eb11" category="list-text">Mejora la experiencia del modo básico al agregar permisos de solo lectura para que las plantillas de IAC se llenen con sus variables específicas (por ejemplo, VPC, grupos de seguridad, etc.). Esto le permite ejecutar el IAC directamente desde su cuenta de AWS sin proporcionar ningún permiso de modificación a la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="9317db7f25495b088f6318d86dfd14bf" category="list-text">Representa una relación de confianza completa para que la fábrica de carga de trabajo se asigne con permisos completos. Esto permite que la fábrica de cargas de trabajo ejecute y automatice operaciones en AWS en su nombre junto con las credenciales asignadas que tienen los permisos necesarios para su ejecución.</block>
  <block id="c733eb78f31844c1e1433a374c901d1e" category="cell">Automatización de la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="b1ac12ec9d4b511fa08a587be1be8b4d" category="paragraph">No hay ningún selector que necesite definir en la fábrica de cargas de trabajo para identificar el modo que está planeando utilizar. El modo se determina en función de las credenciales y permisos de AWS que asigne a su cuenta de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="20f75920053dcff627d860520f371b26" category="paragraph">Puede proporcionar estas funcionalidades en un único conjunto de credenciales en una cuenta de fábrica de cargas de trabajo, o puede crear varios conjuntos de credenciales cuando cada credencial proporciona capacidades de despliegue de cargas de trabajo únicas.</block>
  <block id="2fb909c54550b56bac338e985277eb1a" category="paragraph">Cuando utilice su primera capacidad (o capacidades) de fábrica de carga de trabajo, deberá crear las credenciales utilizando los permisos necesarios para esas capacidades de carga de trabajo. Agregará las credenciales a la fábrica de cargas de trabajo, pero tendrá que acceder a la consola de administración de AWS para crear el rol y la política de IAM. Estas credenciales estarán disponibles en su cuenta cuando utilice cualquier capacidad en la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="929b839513dbfff16e7804628038a9a8" category="paragraph">Añadir más de un conjunto de credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo proporciona permisos adicionales necesarios para usar funcionalidades adicionales, como los sistemas de archivos FSx para ONTAP, poner en marcha bases de datos en FSx para ONTAP, migrar cargas de trabajo de VMware y mucho más.</block>
  <block id="5145374f219e1c177ab5588a5344aa6e" category="inline-link-macro">Aprenda a añadir credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="167d2e15f93d569365f0bf0ae85dd1ba" category="paragraph"><block ref="9e6c8cfa4c662b280d116964e6bc555f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ba880f09fd4b768ff6cbb97cba693444" category="summary">Comience con la fábrica de cargas de trabajo preparando la red para la consola de fábrica de cargas de trabajo, registrando y creando una cuenta, y agregando credenciales para que la fábrica de cargas de trabajo pueda administrar los recursos de AWS directamente.</block>
  <block id="5cf175aca70279859c2019fd1da4c1d0" category="doc">Inicio rápido de fábrica de cargas de trabajo BlueXP </block>
  <block id="042ff6eaa1559f4f4284f9b26edf9094" category="paragraph">Empieza a usar la fábrica de cargas de trabajo registrando y creando una cuenta, añadiendo credenciales para que la fábrica de cargas de trabajo pueda gestionar directamente los recursos de AWS y, posteriormente, optimizar tus cargas de trabajo mediante Amazon FSx para NetApp ONTAP.</block>
  <block id="4cfef3f1fa65f93ca910bf258e895f08" category="inline-link-macro">fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="70d0aaf5f480c6663d11cba807745150" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo es accesible para los usuarios como un servicio en la nube desde la consola basada en la web. Antes de comenzar, debe tener un entendimiento de <block ref="e8fd0c1fcb8ab0b007f06daaaaad1620" category="inline-link-macro-rx"></block> y. <block ref="232f97f76b2e1af290ebde69715d8d8f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5aef544885f83ccc840e539c33cb1025" category="paragraph">Vaya a<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block>, regístrese y cree una cuenta.</block>
  <block id="60606490df41979dfeb5466c4c9f1288" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Agregar credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="51ff16c71246f19573efec76f8f088e4" category="paragraph">Ahora que ya te has registrado, creado una cuenta y, de forma opcional, has añadido credenciales de AWS, puedes empezar a utilizar la fábrica de cargas de trabajo para optimizar tus cargas de trabajo utilizando FSx for ONTAP. Utilice los enlaces que figuran a continuación para seguir instrucciones paso a paso para cada tipo de carga de trabajo.</block>
  <block id="9ec9485bf8174a52fd8f6a62564d8738" category="summary">Se puede acceder a la fábrica de cargas de trabajo desde una consola basada en web. Cuando comienza a utilizar la fábrica de cargas de trabajo, el primer paso es registrarse con las credenciales del sitio de soporte de NetApp o crear un inicio de sesión en el cloud de NetApp.</block>
  <block id="a51339d19908e6fdb3902e2656db64d1" category="doc">Inicie sesión en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="b63dadbd087bac2ed3df3e51784c2a44" category="paragraph">Puede accederse a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  desde una consola basada en web. Cuando comienza a utilizar la fábrica de cargas de trabajo, el primer paso es registrarse con las credenciales del sitio de soporte de NetApp o crear un inicio de sesión en el cloud de NetApp.</block>
  <block id="680e6430abd003e8b2da8b7092ae4265" category="paragraph">Puede registrarse en la fábrica de carga de trabajo mediante una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="fd32f1bc8d0d6304d97ecd3dc72ee72d" category="list-text">Abra un navegador web y vaya a<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="55ff5fce32ee35f8ae4ba7e758c5ad99" category="paragraph">Puede omitir la página de registro si tiene una cuenta NSS. La fábrica de cargas de trabajo le registrará como parte de este inicio de sesión inicial.</block>
  <block id="00bfab4fdca97d5d5a36bdd219209a74" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla de la página de registro donde puede agregar su nombre de usuario y contraseña para acceder a la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="acdf31ddaab7e18a06f077634f3c4f61" category="paragraph"><block ref="acdf31ddaab7e18a06f077634f3c4f61" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="699238a25cf0a1729ca7351e991db651" category="list-text">Seleccione *Crear* y se mostrará la página inicial de la fábrica de carga de trabajo.</block>
  <block id="e0810985364d469baf5bb2ea0561bbeb" category="paragraph">Ahora dispone de un inicio de sesión de fábrica de cargas de trabajo y una cuenta. Se le considera administrador de cuentas y tiene acceso a todas las funciones de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="3acdefd13933ae891b18dfca314c3ae8" category="summary">Puede utilizar CodeBox para generar el código necesario para ejecutar cualquier operación soportada por la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="7a722a65def6075db353b70066e35707" category="doc">Utilice CodeBox para la automatización en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="a874d0883486fcca7aa1243ef9acc01d" category="paragraph">Puede utilizar CodeBox para generar el código necesario para ejecutar cualquier operación soportada por la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . Puede generar código que se pueda consumir y ejecutar utilizando las API de REST de fábrica de cargas de trabajo, la interfaz de línea de comandos de AWS y AWS CloudFormation.</block>
  <block id="5a43715fb7078b4045756abce9da826e" category="paragraph">A medida que introduce valores en los asistentes de interfaz de usuario de fábrica de carga de trabajo, puede ver la actualización de datos en CodeBox a medida que completa cada campo. Cuando complete el asistente, pero antes de seleccionar el botón *Crear* en la parte inferior de la página, seleccione <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> copiar en CodeBox para capturar el código requerido para construir su configuración. Por ejemplo, esta captura de pantalla de la creación de un nuevo servidor Microsoft SQL Server muestra las entradas del asistente para VPC y zonas de disponibilidad y las entradas equivalentes en CodeBox para una implementación de API REST.</block>
  <block id="d10cc376cc863f01ec47fab56e956119" category="paragraph">Puede copiar el código de CloudFormation generado desde CodeBox y, a continuación, iniciar la pila CloudFormation de Amazon Web Services en su cuenta de AWS. CloudFormation realizará las acciones definidas en la interfaz de usuario de la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="d4483cf5ec74c50b2bf5b0430ea00d3e" category="paragraph">Los pasos para usar el código de CLoudFormation pueden ser diferentes dependiendo de si está implementando un sistema de archivos FSx for ONTAP, creando credenciales de cuenta o realizando otras acciones de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="e06383ee7ff4262601146f70998142f1" category="list-text">Supervise el progreso desde AWS o desde la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="34e5df6ac4c984fcfbc110aa4053257e" category="paragraph">Puede usar las API de REST de fábrica de cargas de trabajo generadas desde CodeBox para implementar y gestionar sus sistemas de archivos FSx para ONTAP y otros recursos de AWS.</block>
  <block id="2613fa59d7805a53043306264e81ba1a" category="summary">Descubra las novedades de las funciones de administración de la fábrica de cargas de trabajo: Credenciales del proveedor de la nube, mejoras de CodeBox y mucho más.</block>
  <block id="15653101633b93b4e086ba27efda4eae" category="doc">Novedades de las funciones de administración de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="ecbeaffbfe15c72e3bf702b0d0bf9694" category="section-title">11 de noviembre de 2024</block>
  <block id="442602a2c8f7770016d621549f7964c6" category="summary">Ahora que ha iniciado sesión y configurado la fábrica de cargas de trabajo, puede crear y gestionar los sistemas de archivos FSx para ONTAP, y utilizar otras capacidades de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="a2f53a8457ed9acfd2f72c4ae30c45de" category="doc">Qué puede hacer luego con la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="d6753fe2bb46e06b1aa2e353e485eca7" category="paragraph">Ahora que ha iniciado sesión y configurado la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP , puede empezar a usar diferentes funcionalidades de fábrica de cargas de trabajo, como crear sistemas de archivos Amazon FSx para ONTAP, poner en marcha bases de datos en FSx para sistemas de archivos ONTAP y migrar configuraciones de máquinas virtuales a VMware Cloud on AWS mediante sistemas de archivos FSx para ONTAP como almacenes de datos externos.</block>
  <block id="008afcec5c1c0f2fb38f3e66b5aa4738" category="summary">La fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  es una potente plataforma de gestión del ciclo de vida diseñada para ayudarte a optimizar tus cargas de trabajo mediante los sistemas de archivos de Amazon FSx para NetApp ONTAP.</block>
  <block id="023c9a2badb62edd0fd5c78e596a5be9" category="doc">Obtenga más información sobre la fábrica de cargas de trabajo BlueXP </block>
  <block id="81b33a2e792e396aa73e06306a69815c" category="paragraph">Amazon FSx para NetApp ONTAP proporciona volúmenes de almacenamiento NFS, SMB/CIFS e iSCSI nativos de AWS totalmente gestionados para aplicaciones críticas para la misión, bases de datos, contenedores, almacenes de datos en la nube de VMware y archivos de usuario. Puedes gestionar FSx para ONTAP mediante la fábrica de cargas de trabajo y mediante herramientas de gestión nativas de AWS.</block>
  <block id="d6c922494e4fda342b91bf56c2cb3f4c" category="paragraph">La plataforma de fábrica de cargas de trabajo ofrece las siguientes capacidades principales.</block>
  <block id="7b2ab109a7f028a1314cfd59fab7b820" category="list-text">Calculadoras de ahorro para ahorrar costes</block>
  <block id="85ba2adf75a5f35ad76fc25ad4d5dee4" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo le permite gestionar el almacenamiento en cloud y utilizar las capacidades de carga de trabajo en Amazon Web Services.</block>
  <block id="b0298cdc4bf45bc83e4aa78b2a7bede9" category="paragraph">La fábrica de carga de trabajo es libre de usar. El coste que paga a Amazon Web Services (AWS) depende de los servicios de almacenamiento y carga de trabajo que tenga pensado poner en marcha. Esto incluye el coste de los sistemas de archivos de Amazon FSx para NetApp ONTAP, la infraestructura de VMware Cloud en AWS, los servicios de AWS y mucho más.</block>
  <block id="e28b1e5abaac14c973e4f4c752f93526" category="section-title">Cómo funciona la fábrica de la carga de trabajo</block>
  <block id="e25f70250be12c534210f7c683cfba6a" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo incluye una consola basada en web que se proporciona a través de la capa SaaS, una cuenta, modos operativos que controlan el acceso a su estado de nube, enlaces que proporcionan conectividad segregada entre la fábrica de cargas de trabajo y una cuenta de AWS, y mucho más.</block>
  <block id="65e1ffc3c4a678670f98730a93dfe313" category="paragraph">Se puede acceder a la fábrica de cargas de trabajo a través de la fábrica de cargas de trabajo BlueXP <block ref="7c75ef957f9c2706e82e5fc687e49689" category="inline-link-rx"></block> y la BlueXP <block ref="bb8e527b785e47b1a58f91dd9248bc28" category="inline-link-macro-rx"></block>. Estas experiencias SaaS le permiten acceder automáticamente a las últimas características a medida que se publican y cambiar fácilmente entre sus cuentas y enlaces de Workload Factory.</block>
  <block id="02161797e05b29a1a7b7b7f28b9e274a" category="paragraph">Aprende más sobre lo diferente<block ref="307484147c616be6cc5c203f4bb58b5b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="18eab519da5d984a633937e313df3bb6" category="paragraph">Cuando inicia sesión en la fábrica de cargas de trabajo por primera vez, se le pedirá que cree una cuenta. Esta cuenta le permite organizar el acceso a recursos, cargas de trabajo y cargas de trabajo de su organización mediante credenciales.</block>
  <block id="64445bd3e8f4458b8baf885112994e06" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla del asistente de configuración de fábrica de cargas de trabajo que le solicita la cuenta de fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="bb0668c85c572b015fbc6555a4d780ab" category="paragraph"><block ref="bb0668c85c572b015fbc6555a4d780ab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e97a2df025d5cd174e425be3d2371c69" category="admonition">Si usa NetApp BlueXP , ya pertenecerá a una cuenta porque la fábrica de cargas de trabajo utiliza las cuentas de BlueXP .</block>
  <block id="46d7bda8cb4dc1914a8a3ef0605ade4d" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo proporciona tres modos operativos que le permiten controlar con cuidado el acceso al estado de su cloud y asignar confianza incremental a la fábrica de cargas de trabajo en función de sus políticas de TI.</block>
  <block id="cbd9eefa0ff8e57033b7a0acb96c4d47" category="list-text">*El modo básico* representa una relación de confianza cero y está diseñado para la exploración temprana de la fábrica de cargas de trabajo y el uso de los diversos asistentes para crear la infraestructura necesaria como código. Este código puede ser copiado y utilizado manualmente por el usuario junto con sus credenciales relevantes de AWS.</block>
  <block id="c29b98058b41ec5ee4cb5ab18b099061" category="inline-link-macro">Obtenga más información sobre los modos operativos de fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="854b3b91b9c4885598a38b66c543a2f1" category="paragraph"><block ref="f5f0c4b0bca5778af6406dec21dafbb4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="911f732fbf8786513e6e1431f0370d61" category="paragraph">Un enlace de fábrica de cargas de trabajo crea una relación de confianza y conectividad entre la fábrica de cargas de trabajo y uno o más sistemas de archivos FSx para ONTAP. De este modo, puede supervisar y gestionar determinadas funciones del sistema de archivos directamente desde las llamadas API DE REST DE ONTAP que no están disponibles a través de la API de Amazon FSx para ONTAP.</block>
  <block id="691199ddecf65c4783496c94612dd07f" category="paragraph">No es necesario establecer un vínculo para empezar con la fábrica de cargas de trabajo, pero en algunos casos deberá crear un vínculo para desbloquear todas las funciones de fábrica de cargas de trabajo y las capacidades de cargas de trabajo.</block>
  <block id="977c73c0914e897973f4ba0be879711f" category="paragraph">CodeBox es un copiloto de infraestructura como código (IAC) que ayuda a los desarrolladores e ingenieros de DevOps a generar el código necesario para ejecutar cualquier operación soportada por la fábrica de carga de trabajo. Los formatos de código incluyen la API REST DE fábrica de cargas de trabajo, la CLI de AWS y AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4d062c42aef687546a9198cf40695389" category="paragraph">CodeBox se alinea con los modos de operación de fábrica de carga de trabajo (Básico, Lectura y Automatización) y establece una ruta clara para la preparación de ejecución, así como un catálogo de automatización para una rápida reutilización futura.</block>
  <block id="8ced11608886f669c92a28dad366c83f" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo le permite optimizar, automatizar y operar sus sistemas de archivos FSx para ONTAP para cargas de trabajo específicas. Cada carga de trabajo expone una API de REST asociada. Colectivamente, estas cargas de trabajo y API forman una plataforma de desarrollo flexible y ampliable que puedes utilizar para administrar tus sistemas de archivos FSx para ONTAP.</block>
  <block id="0839f9866a5d09d079388954e0119ee3" category="paragraph">Hay varios beneficios cuando se utilizan las API de REST de fábrica de cargas de trabajo:</block>
  <block id="ee784d1edaf22c0f803f2403be1903b8" category="list-text">La autenticación de fábrica de cargas de trabajo se basa en el estándar OAuth2. NetApp confía en la implantación del servicio Auth0.</block>
  <block id="ef280f644b37c73b7caff67b60044604" category="list-text">La consola basada en web de la fábrica de cargas de trabajo utiliza las mismas API REST del núcleo para que haya coherencia entre las dos rutas de acceso.</block>
  <block id="896ad7a0684caeaae269c9ea1c3430cc" category="inline-link">Ver la documentación de la API de REST de fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="a6e871d2d7edd183ddc76f5c82f81c51" category="paragraph"><block ref="a6e871d2d7edd183ddc76f5c82f81c51" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad58fbedc89b687da72b83c65c94187c" category="sidebar">Empieza a usar la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  para que puedas sacar el máximo partido a las cargas de trabajo cuando usas Amazon FSx para NetApp ONTAP. Una vez completada la configuración, puedes crear, optimizar y gestionar los sistemas de archivos de FSx para ONTAP para tus cargas de trabajo, analizar el ahorro de costes con FSx para ONTAP, utilizar el copiloto incorporado de infraestructura como código para la automatización entre plataformas y gestionar las cargas de trabajo en fábrica.</block>
  <block id="9d99dd80a147b3b1376d73b8b105b981" category="sidebar">Documentación de administración y configuración del fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="280ab23085110ae96b1c8df197382d0b" category="sidebar">Regístrese en la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="cb1411d161cdf3fea65b5b1351ffa45b" category="sidebar">Administración de la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="2003c10ae1eaa96c8dd0c849f3e0b79e" category="sidebar">Inicie sesión en la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="paragraph"><block ref="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Fábrica de cargas de trabajo BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b6a4501cc05e54e2e5a513c3b552183a" category="paragraph">NetApp admite la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  y sus servicios en el cloud de diversas formas. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="261966eaf033c38f6934f2c8fc36d79c" category="paragraph">Para obtener soporte técnico relacionado con FSx para ONTAP, su infraestructura o cualquier solución que utilice el servicio, consulte «Obtener ayuda» en la documentación de fábrica de cargas de trabajo para ese producto.</block>
  <block id="5b49df4e58e2a4750acd8bfa8687ccd6" category="paragraph">La documentación de fábrica de cargas de trabajo que se está viendo en ese momento.</block>
  <block id="ba51332e265e54eb4295d6e7d057bad8" category="paragraph">Busque en la base de conocimientos de la fábrica de cargas de trabajo para encontrar artículos útiles para solucionar problemas.</block>
  <block id="fc3e8f3c2017c33d444d483913a485ba" category="paragraph">Únase a la comunidad de la fábrica de cargas de trabajo para seguir las discusiones en curso o crear otras nuevas.</block>
  <block id="ffa18fada5deeeb1e533786297855e7d" category="paragraph">Para utilizar la función *Crear un caso*, primero debe registrarse para obtener asistencia técnica. Asocie las credenciales del sitio de soporte de NetApp con el inicio de sesión de la fábrica de cargas de trabajo. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e13a5649dfef3a1c76c4be8e463226d7" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de fábrica de carga de trabajo, seleccione *Ayuda &gt; Soporte*.</block>
  <block id="ce638fcfafd4d79a49524062225d7fbc" category="paragraph">Se requiere registrar el soporte para recibir soporte técnico específico del centro de cargas de trabajo de BlueXP  y sus soluciones y servicios de almacenamiento. Debe registrarse para obtener soporte de la consola BlueXP , que es una consola web independiente de la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="2cbcc262b0a39ec19c5f69bffccb70fb" category="paragraph">Al registrarse para recibir soporte, no se habilita el soporte de NetApp para un servicio de archivos de proveedor de cloud. Para obtener soporte técnico relacionado con un servicio de archivos de un proveedor de cloud, su infraestructura o cualquier solución que utilice el servicio, consulte «Obtener ayuda» en la documentación de fábrica de cargas de trabajo para ese producto.</block>
  <block id="fd1a283b46f9e16faf592b1eb5138a94" category="list-text">Gestión del ciclo de vida de las bases de</block>
  <block id="47b4ea23585c5454c4427e68acf95fc4" category="list-text">Detecte cargas de trabajo de bases de datos y analice el ahorro de costes con Amazon FSx para NetApp ONTAP; aproveche las ventajas de almacenamiento y aplicaciones al migrar bases de datos de SQL Server a FSx para almacenamiento de ONTAP; ponga en marcha servidores SQL, bases de datos y clones de bases de datos que implementen prácticas recomendadas de proveedores; utilice un piloto conjunto de Infraestructura como código para automatizar operaciones; y supervise y optimice continuamente las propiedades de SQL Server para mejorar el rendimiento, la disponibilidad, la protección y la rentabilidad.</block>
  <block id="9c38730e32d53f3eda487d3abd1ce6e9" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo ofrece calculadoras de ahorro para que pueda comparar los costes de sus entornos de almacenamiento o las cargas de trabajo de bases de datos en los sistemas de archivos FSx para ONTAP con Elastic Block Store (EBS), Elastic File Systems (EFS) y FSx para el servidor de archivos de Windows. Dependiendo de sus requisitos de almacenamiento, puede descubrir que los sistemas de archivos FSx para ONTAP son la opción más rentable para usted.</block>
  <block id="9f346a017efd92b537be153b5fc3b7d1" category="inline-link-macro">Descubra cómo analizar el ahorro para sus entornos de almacenamiento</block>
  <block id="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="list-text"><block ref="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="28926214529dd2082ee42d4efccc4f1e" category="inline-link-macro">Aprenda a analizar el ahorro para sus cargas de trabajo de base de datos</block>
  <block id="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="list-text"><block ref="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5baf4417d867f07ce7f16e7810f044d7" category="doc">Soporte para cuentas de servicio en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="369af9c9eae8f9673850f588a7ed5272" category="paragraph">Las cuentas de servicio ahora se admiten en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . Puede crear cuentas de servicio para actuar como usuarios de máquinas que automatizan las operaciones de infraestructura.</block>
  <block id="f932d2619edea0dc69b40e9be53abdc4" category="inline-link-macro">Crear y administrar cuentas de servicio</block>
  <block id="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="paragraph"><block ref="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="932645866653570a60b05477eb9d244b" category="summary">Puede administrar su cuenta para que se adapte a sus necesidades creando cuentas de servicio con fines de automatización.</block>
  <block id="7b05bdd67cf260b16b28715ae682b5db" category="doc">Gestionar cuentas de servicio</block>
  <block id="7e25e6f3444627cdd0a9518ea63a557b" category="paragraph">Cree cuentas de servicio para que actúen como usuarios de máquinas que automatizan las operaciones de infraestructura. Puede revocar o cambiar el acceso a las cuentas de servicio en cualquier momento.</block>
  <block id="bb121f2e42609305e9a35e628d683a11" category="paragraph">Las cuentas de servicio son una funcionalidad de multi-tenancy proporcionada por BlueXP . Los administradores de cuentas crean cuentas de servicio, controlan el acceso y eliminan cuentas de servicio. Puede gestionar las cuentas de servicio en la consola de BlueXP  o en la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="e6a44c030404947ef9ee349b021fc03d" category="inline-xref">elimine la cuenta de servicio</block>
  <block id="2d81d4fc8d386aa7db8bcac9b1d0b306" category="inline-xref">cree uno nuevo</block>
  <block id="8a8feea1d87a91424b49ee757e409e8b" category="paragraph">A diferencia de la administración de cuentas de servicio en BlueXP , donde puede recrear un secreto de cliente, la fábrica de cargas de trabajo solo admite la creación y eliminación de cuentas de servicio. Si desea volver a crear un secreto de cliente para una cuenta de servicio específica en la consola de fábrica de carga de trabajo de BlueXP , deberá hacerlo <block ref="f3841cd8a6d92483cb4b2a04ae8d7e16" category="inline-xref-macro-rx"></block>y, a continuación, <block ref="117d146838ec9f8b2a3508452b4bae51" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="de3df2812a77857f11a4d58813051825" category="paragraph">Las cuentas de servicio utilizan un ID de cliente y un secreto para la autenticación en lugar de una contraseña. Los ID de cliente y los secretos se corrigen hasta que el administrador de la cuenta decide cambiarlos. Para usar una cuenta de servicio, necesitará el ID de cliente y secreto para generar el token de acceso o no obtendrá acceso. Tenga en cuenta que los tokens de acceso son de corta duración y solo se pueden utilizar durante varias horas.</block>
  <block id="4297b1c4d208bcc93d459bd6c06031df" category="paragraph">Decidir si desea crear una cuenta de servicio en la consola de BlueXP  o en la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . Hay ligeras diferencias. En las siguientes instrucciones se describe cómo administrar cuentas de servicio en la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="3ae998467dc1449fb591d75901000406" category="inline-link-macro">Obtenga más información sobre la gestión de identidades y accesos de BlueXP </block>
  <block id="97a3c660b50f6bf13e2dacbc15e9c830" category="inline-link-macro">Aprenda a agregar miembros de BlueXP  IAM y administrar sus permisos</block>
  <block id="9c5579c348844cc1b850bd02a96ffe67" category="paragraph">Para gestionar cuentas de servicio en BlueXP , <block ref="1d755ffa92795de859e3dba230e1f04d" category="inline-link-macro-rx"></block> y <block ref="aa435623882bd3c92d8bd95e95dc35fe" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="41d9e1257b3e21add2e59d038938ea94" category="section-title">Cree una cuenta de servicio</block>
  <block id="3f196be1bd5cfb3c4da4e6f58d7c33ed" category="paragraph">Al crear una cuenta de servicio, la fábrica de cargas de trabajo BlueXP  permite copiar o descargar un ID de cliente y un secreto de cliente para la cuenta de servicio. Este par de claves se usa para la autenticación con la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="7361ae18df6957cd233a2900fa56a3a3" category="list-text">En la consola de fábrica de carga de trabajo, seleccione el icono *Cuenta* y seleccione *Cuentas de servicio*.</block>
  <block id="c3408ec590d1e3b7e7f77d145b976fb6" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las opciones del menú de cuenta de la interfaz de usuario de fábrica de carga de trabajo de BlueXP . Una de las opciones son las cuentas de servicio.</block>
  <block id="2bf662d0fe68884c8c6bfbf1c7e19b28" category="paragraph"><block ref="2bf662d0fe68884c8c6bfbf1c7e19b28" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ebbfd5cf39924ef59304d3b2d03bfad0" category="list-text">En la página *Cuentas de servicio*, selecciona *Crear cuenta de servicio*.</block>
  <block id="0631e752a6ccf3310e9ff6b0aba74a38" category="list-text">En el cuadro de diálogo Crear cuenta de servicio, introduzca un nombre para la cuenta de servicio en el campo *Nombre de cuenta de servicio*.</block>
  <block id="c151e8d990a5b1f7552461d4a7727f4a" category="paragraph">El *rol* está preseleccionado como *administrador de cuenta*.</block>
  <block id="136dc09835924029e4299fa28f17233d" category="list-text">Seleccione *continuar*.</block>
  <block id="a708a553b3abfac9aade748b9d27bc4e" category="list-text">Copie o descargue el ID del cliente y el secreto del cliente.</block>
  <block id="8bfab18bdb5a0cbcfb26837e26880088" category="paragraph">El secreto del cliente solo es visible una vez y la fábrica de carga de trabajo no lo almacena en ningún lugar. Copie o descargue el secreto y guárdelo de forma segura.</block>
  <block id="f487083f9c2db211b137935b7fc9dece" category="list-text">De manera opcional, puede obtener un token de acceso para la API de gestión de Auth0 ejecutando un intercambio de credenciales de cliente. El ejemplo de cURL muestra cómo puede tomar el ID de cliente y secreto y usar una API para generar el token de acceso que tiene un tiempo limitado. El token ofrece varias horas de acceso a las API de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="4a553bf9ebe9a32a6743c78be912cfbc" category="list-text">Seleccione *Cerrar*.</block>
  <block id="80487d01b1c728a010d93038c1678fff" category="paragraph">La nueva cuenta de servicio se crea y se muestra en la página Cuentas de servicio.</block>
  <block id="30b299e9cb0ca616520dfdc739caa685" category="section-title">Eliminar una cuenta de servicio</block>
  <block id="22afe6994929c83f3a017a74a15c514d" category="paragraph">Elimine una cuenta de servicio si ya no necesita utilizarla.</block>
  <block id="76eda590152f52e14b5333efced53ebe" category="list-text">En la consola de Workload Factory, selecciona el icono *Cuenta* y selecciona *Cuentas de servicio*.</block>
  <block id="14c8c293bfd0a79761df78d64a7cdc09" category="list-text">En la página *Cuentas de servicio*, selecciona el menú de tres puntos y luego selecciona *Eliminar*.</block>
  <block id="897945ecf5c18d38834da2efd9b74699" category="list-text">En el cuadro de diálogo Eliminar cuenta de servicio, introduzca *delete* en el cuadro de texto.</block>
  <block id="6b7a52834d577f2e4ac4d587036728f4" category="list-text">Seleccione *Eliminar* para confirmar la eliminación.</block>
  <block id="0b296fc415fe75b2e0eb7ea5db103354" category="paragraph">Se elimina la cuenta de servicio.</block>
  <block id="99b22223be957cc9c37eee0aecb2007b" category="list-text">Cuentas de servicio para promover la automatización</block>
  <block id="cb62deea87371902deaeb1b0a009e387" category="list-text">Utiliza las cuentas de servicio para automatizar las operaciones de la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  de forma segura y fiable. Las cuentas de servicio proporcionan una automatización fiable y duradera sin restricciones de administración de usuarios y son más seguras porque solo proporcionan acceso a la API.</block>
  <block id="13b1a844b08d2d7b8144e4c0db6b5552" category="paragraph">Cuando crea una cuenta, usted es el usuario _account admin_ único de esa cuenta.</block>
  <block id="c33f7c2cbeaca5f1462c1b3e1c276145" category="section-title">Cuentas de servicio</block>
  <block id="05cf180c93dd06147c24c610cae8dd96" category="paragraph">Una cuenta de servicio actúa como un «usuario» que puede hacer llamadas API autorizadas a la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  con fines de automatización. Esto facilita la gestión de la automatización, ya que no necesita crear scripts de automatización basados en la cuenta de usuario de una persona real que pueda salir de la empresa en cualquier momento. Todos los titulares de cuentas de Workload Factory se consideran administradores de cuentas. Los administradores de cuentas pueden crear y eliminar varias cuentas de servicio.</block>
  <block id="25e9dc09fd109741b1c7237f825ab46e" category="inline-link-macro">Aprenda a administrar cuentas de servicio</block>
  <block id="09c9cabc1664a7683d1d411a37775b39" category="paragraph"><block ref="f09e11341fa2be3f754588bca37990f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca475a2b63c70fedcf8f6650024d480b" category="doc">Permisos de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="5291909ce92037a20a37f7a0c86dd921" category="paragraph">Ahora puede ver los permisos que utiliza la fábrica de carga de trabajo de BlueXP  para ejecutar diversas operaciones, comenzando desde la detección de sus entornos de almacenamiento hasta la implementación de recursos de AWS, como sistemas de archivos en almacenamiento o bases de conocimientos para cargas de trabajo de GenAI. Es posible ver políticas y permisos de IAM para almacenamiento, bases de datos, VMware y cargas de trabajo de GenAI.</block>
  <block id="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="paragraph"><block ref="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="43fcd221af337ae9a32718b7ef097cf2" category="summary">Para utilizar las funciones y los servicios de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP , deberá proporcionar permisos para que la fábrica de cargas de trabajo pueda realizar operaciones en su entorno de cloud.</block>
  <block id="d6a57e4245c0b8a043004e7acd2a2bd9" category="doc">Permisos para la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="700a021d89dc2381c64a3ed9192ee53f" category="section-title">Por qué usar permisos</block>
  <block id="141fc03482c74c6707d4666e1b85c2cf" category="paragraph">Para las cargas de trabajo de base de datos, por ejemplo, cuando se otorga la fábrica de carga de trabajo con los permisos necesarios, analiza todas las instancias EC2 de una cuenta y región determinadas y filtra todas las máquinas basadas en Windows. Si el agente de AWS Systems Manager (SSM) está instalado y ejecutándose en el host y la red de System Manager está configurada correctamente, la fábrica de cargas de trabajo puede acceder a la máquina Windows y verificar si el software de SQL Server está instalado o no.</block>
  <block id="a6a12fe94711dfdea0fcf1676358e0b3" category="section-title">Permisos por carga de trabajo</block>
  <block id="fc80f33c496e0821a5411de4d55a7eb7" category="paragraph">Cada carga de trabajo utiliza permisos para realizar ciertas tareas en la fábrica de cargas de trabajo. Desplácese a la carga de trabajo que utiliza para ver la lista de permisos, su propósito, dónde se utilizan y qué modos los admiten.</block>
  <block id="c5e2d495fdb3c7efa71b3594d9c5e8bf" category="section-title">Permisos para almacenamiento</block>
  <block id="f7eb6493af2813019f9f502b72b049f3" category="paragraph">Las políticas de IAM disponibles para almacenamiento proporcionan los permisos que la fábrica de carga de trabajo necesita para administrar los recursos y procesos dentro de su entorno de nube pública según el modo operativo en el que opere.</block>
  <block id="ec62b38395e2480894e3e2f0bb55529d" category="paragraph">Seleccione el modo operativo para ver las políticas de IAM necesarias:</block>
  <block id="4cb074a723eb3f4f31373c399c0f9a89" category="example-title">Políticas de IAM para almacenamiento</block>
  <block id="2d7990698dcab7d7e2e7e63856e57c8b" category="paragraph">La siguiente tabla muestra los permisos para Storage.</block>
  <block id="e4f70a809ce57daade77df6410353ec6" category="example-title">Tabla de permisos para almacenamiento</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Específico</block>
  <block id="004bf6c9a40003140292e97330236c53" category="cell">Acción</block>
  <block id="04b49ffb43a2b12a51b5f955d8c9ca8b" category="cell">Donde se utiliza</block>
  <block id="2fdd0cbe402a8ae2149e0cdf4e1d9b9c" category="cell">Crea un sistema de archivos FSx for ONTAP</block>
  <block id="e672bad3c1c11e2c400555291158bf67" category="cell">fsx:CreateFileSystem*</block>
  <block id="ea355214fd4bc7c57f471bd92918879b" category="cell">Puesta en marcha</block>
  <block id="f6c2cf766221c709e41636c08b06f6c5" category="cell">Cree un grupo de seguridad para un sistema de archivos FSx for ONTAP</block>
  <block id="dfe69f2eb83bcef99d0bb464b50fbf34" category="cell">ec2:CreateSecurityGroup</block>
  <block id="a89174f2bab15ab90f1297749a2edcc1" category="cell">Agregue etiquetas a un grupo de seguridad para un sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="693adfb773a054f1c9287da186e8ce5d" category="cell">ec2:CreateTags</block>
  <block id="2fc85f283cf88c3b96c232f5316a83b4" category="cell">Autorizar la salida e ingreso de grupos de seguridad para un sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="0c2207eca5bac43f82f2b5fedbd86541" category="cell">ec2:AuthorizeSecurityGroupEgress</block>
  <block id="4391a439092a7705738b377b8f7d9770" category="cell">ec2:AuthorizeSecurityGroupIngress</block>
  <block id="46b5df24db5cf9a80dffcb770ecff231" category="cell">Gestionar la salida y el ingreso de grupos de seguridad para un sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="2a95c3248cb0dae5784981086f9b60e6" category="cell">ec2:RevokeSecurityGroupIngress</block>
  <block id="5cb2b3f39804f9782fb453390eb33d73" category="cell">Operaciones de gestión</block>
  <block id="5c1d3b82016ca9ba106bc6c28ab8c44a" category="cell">ec2:DeleteSecurityGroup</block>
  <block id="27937326fc1b3f52b27fa58318958e6f" category="cell">Cree, vea y gestione recursos del sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="881a77b57b4f54fcd2a9195295bb42d5" category="cell">fsx:CreateVolume*</block>
  <block id="c6dfd035cfaef7f761feb4e3ff88059f" category="cell">fsx:TagResource*</block>
  <block id="303ed732501344f771eaa52c17b36e6a" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="37187b644b74feecbd9d89072a07067c" category="cell">fsx:DeleteFileSystem*</block>
  <block id="60db4cdd44bde68fdeca07c7efbb2e30" category="cell">fsx:DeleteStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="cebff248e50475eae32e0cc7bcea596d" category="cell">fsx:DescripciónFileSystems*</block>
  <block id="4d604dd8f008145471dc845683399189" category="cell">Inventario</block>
  <block id="767187f66a86b52ca75d5f8aa6d8cb78" category="cell">fsx:DescripciónStorageVirtualMachines*</block>
  <block id="e50c6ebd91bc975b1c106009dfe0f444" category="cell">fsx:UpdateFileSystem*</block>
  <block id="3e65eafa8da1abd23d0a1caacc3c82aa" category="cell">fsx:UpdateStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="e16d8d43ea7152638b8769d9d49f0337" category="cell">fsx:DescribeVolumes*</block>
  <block id="a670f6b6fdbba1cc43de3fd848e253fc" category="cell">fsx:UpdateVolume*</block>
  <block id="0e4653ac375b6373e5d2a945f3e42eb3" category="cell">fsx:DeleteVolume*</block>
  <block id="04a63a746b0e53d01ca6dad833e60d84" category="cell">fsx:UntagResource*</block>
  <block id="c780df6e64b345a10200e5ecd236b0b3" category="cell">fsx:DescribeBackups*</block>
  <block id="5e85e3158b474a632f6131f78bdd50ab" category="cell">fsx:CreateBackup*</block>
  <block id="4ad5a3c34fcd3e62f6804bf2121fd6d4" category="cell">fsx:CreateVolumeFromBackup*</block>
  <block id="e3ff3d5e5ebfec893c7c7a1225d78b44" category="cell">Enumera las etiquetas de los recursos de FSx for ONTAP</block>
  <block id="fefbafa74f5b8d278a3fe90b352b553b" category="cell">fsx:ListTagsForResource</block>
  <block id="02bc954bd55df1dce9bf4e4f244962d8" category="cell">Consulta los detalles que necesitas para rellenar el formulario de puesta en marcha del sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="1bf0cfdea85e9a3c3d97e1c6b8c7c7c1" category="cell">ec2:DescribeVpcs</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="list-text">Explora el ahorro</block>
  <block id="fa70443be85a3feec8a5eb9d46413a96" category="cell">ec2:DescribeSubnets</block>
  <block id="624105df248e28f049a2f58eb3552d40" category="cell">ec2:regiones describidas</block>
  <block id="f81c1800b5bdeba91c623d2a3d6cd80b" category="cell">ec2:DescribeSecurityGroups</block>
  <block id="c01627c2648879b9ec55b1fca3cbeaf8" category="cell">ec2:DescribeRouteTables</block>
  <block id="ce8fb0925b8abe52d5d90a64663ad1be" category="cell">ec2:DescribeNetworkinterfaces</block>
  <block id="86c80be5ce6a218c79003d4bf6404f2a" category="cell">EC2:DescripbeVolumeStatus</block>
  <block id="7cd3617714ec2533f7a42ab6481620b2" category="cell">Obtenga detalles de volumen para las instancias de EC2</block>
  <block id="776040484a8199155a9dc8b59d59a80e" category="cell">ec2:DescribeVolumes</block>
  <block id="9e1837538954215cc61829f83cd75dad" category="cell">Obtenga detalles para las instancias de EC2</block>
  <block id="c8e20ceabac2b519b4f4eb301166c9bd" category="cell">ec2:DescribInstances</block>
  <block id="0e81995dec4fff4dd0c84bb67b74eacc" category="cell">Obtén los detalles clave de KMS y utilízalos para el cifrado FSx para ONTAP</block>
  <block id="341d6f040d34917cbc708be689644fc5" category="cell">Kms:CreateGrant</block>
  <block id="2101c43af42db107614da3d2faadb4dc" category="cell">Kms:describir*</block>
  <block id="b18a2220ba0da795c31cbb6cd990fd49" category="cell">Kms:Lista*</block>
  <block id="61a4afbabf94aa7f1ef765ee7e5cfd52" category="cell">Describa Elastic File System en la calculadora de ahorro</block>
  <block id="4a6bd396d94cca62c7831241093bd301" category="cell">ElasticfileSystem:describe*</block>
  <block id="975fad57280d6c4bce9f0ebeb8c578e5" category="cell">Informar de las métricas de CloudWatch</block>
  <block id="fab89b1a8f625024ca157821a4972648" category="cell">Cloudwatch:PutMetricData</block>
  <block id="9fd6274c053251e7fdd752215a510290" category="cell">Obtenga métricas de volumen y sistema de archivos</block>
  <block id="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" category="cell">Cloudwatch:GetMetricData</block>
  <block id="3a902f1e8a6db9861a0a7608e2c5f711" category="cell">Cloudwatch:GetMetricStatistics</block>
  <block id="659cdc74d03020d9c8bbdcda0749ab88" category="section-title">Permisos para cargas de trabajo de bases de datos</block>
  <block id="2ceb20f97dd8f727dfbba8dbbe9a3496" category="paragraph">Las políticas de IAM disponibles para cargas de trabajo de bases de datos proporcionan los permisos que la fábrica de cargas de trabajo necesita para gestionar los recursos y procesos dentro de su entorno de cloud público según el modo operativo en el que opere.</block>
  <block id="6f652f163aedad876c63ce0e89417171" category="example-title">Políticas de IAM para cargas de trabajo de bases de datos</block>
  <block id="685902496cc1b2431527838eb3dd51f8" category="paragraph">En la siguiente tabla se muestran los permisos para las cargas de trabajo de la base de datos.</block>
  <block id="0647b03c182e6a539e314bf5657eba2e" category="example-title">Tabla de permisos para cargas de trabajo de base de datos</block>
  <block id="8fb4617a750c0b3b751013d02219f99b" category="cell">Obtenga estadísticas de métricas de FSx para ONTAP, EBS y FSx para el servidor de archivos de Windows</block>
  <block id="9d0f530f355f04b5462f43ae04528fde" category="cell">Listar y definir disparadores para eventos</block>
  <block id="124f2c65b8b708241b7552a865ae2f29" category="cell">sns:ListTopics</block>
  <block id="b561747f1044749aaeab8082f02c0c2f" category="cell">ec2:DescribeKeyPairs</block>
  <block id="46e796ba1859cbbd532aeef823cd3dd3" category="cell">EC2:DescripciónTipos de InstanceTipos</block>
  <block id="d728416eef1d439f64a4285bb4c2b78d" category="cell">Obtén los detalles que necesitas para rellenar el formulario de puesta en marcha de FSx para ONTAP</block>
  <block id="952195e7922a9dcf0a6d5068e747e85f" category="cell">ec2:DescribeImages</block>
  <block id="72b9683d1fb0a42f875afd268d79e9c8" category="cell">Obtenga cualquier extremo de VPC existente para determinar si es necesario crear nuevos extremos antes de las implementaciones</block>
  <block id="8258ac0fb8b015087851de720e92f796" category="cell">ec2:DescribeVpcEndpoints</block>
  <block id="b1678462e10378585ba5ad1054d23c99" category="cell">Obtener tipos de instancias disponibles en la región para los nodos de validación (T2.micro/T3.micro)</block>
  <block id="bf6108518304bcc2b6a7c40a35da54f5" category="cell">EC2:DescripciónInstanceTypeOfferings</block>
  <block id="72713763fe323abdaffc464d3bc5e8d6" category="cell">Obtenga detalles de snapshot de cada volumen de EBS adjunto para calcular los precios y el ahorro</block>
  <block id="1b32c4c3d001e61965fb50f468ebf0fa" category="cell">ec2:DescribSnapshots</block>
  <block id="d5f3f1ee5b0ea0aa8979fa7de176b7b8" category="cell">Obtén detalles de cada volumen de EBS adjunto para calcular los precios y el ahorro</block>
  <block id="c97918377aed5e955f4cdd0efc8e1038" category="cell">Obtenga información clave de KMS para el cifrado del sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="276e466538acff21910df6227231c79f" category="cell">Kms:ListAliases</block>
  <block id="f135b7d7ed012bd98709eefe7430e01d" category="cell">Km:ListKeys</block>
  <block id="07b068a2b55029d6b44b340463f0d1d8" category="cell">Km:DescripbeKey</block>
  <block id="10fab2155c0ad8e0c88e2b318d28a2e3" category="cell">Obtenga una lista de pilas de CloudFormation que se ejecutan en el entorno para comprobar el límite de cuota</block>
  <block id="1bad3fa525f7b2c60b554cc8a36a911c" category="cell">Cloudformation:ListStacks</block>
  <block id="8e93540f798de2b05e2e4f2e635b37dc" category="cell">Obtenga una lista de directorios activos gestionados por AWS en la región</block>
  <block id="246bc80d4f7b7a7b79729bc255f9b626" category="cell">ds:DescripbeDirectories</block>
  <block id="5b2fd8e3b498b5bb9602f0d2d4c99d4e" category="cell">Obtén listas y detalles de volúmenes, backups, SVM, sistemas de archivos en AZs y etiquetas para el sistema de archivos FSx para ONTAP</block>
  <block id="24ca8966cf3ca7c9dc7c9de631b31ff0" category="cell">fsx:DescribeVolumes</block>
  <block id="304857d599b6ba4c4feb7be94e6b4be1" category="list-text">Explore Ahorros</block>
  <block id="bb2a9796836e44fafa9324209d9b7feb" category="cell">fsx:DescripbeBackups</block>
  <block id="ed8ac7020751c46d1e6875d079c18a1e" category="cell">fsx:DescribeStorageVirtualMachines</block>
  <block id="41b4e5d916e26c9e0d32ceff6fd589ed" category="list-text">Gestionar operaciones</block>
  <block id="0054238c3be20aab765346f029c558a4" category="cell">fsx:DescripciónFileSystems</block>
  <block id="5a3667523a928adc1e72c2d52d3c46da" category="cell">Obtenga los límites de cuotas de servicio para CloudFormation y VPC</block>
  <block id="5c2e89cc7d199bd993940299714f0d2a" category="cell">ServiceQuotas:ListServiceQuotas</block>
  <block id="033e3df65a67c88a8d0c83e2ae6f082e" category="cell">Utilice la consulta basada en SSM para obtener la lista actualizada de regiones soportadas por FSx para ONTAP</block>
  <block id="055e84613d0abc8db259dc0d1c353d05" category="cell">ssm:GetParametersByPath</block>
  <block id="7f42f2c05a807e6dc1d65c9a2dba48b7" category="cell">Sondee la respuesta de SSM después de enviar el comando para gestionar las operaciones posteriores al despliegue</block>
  <block id="6b443d4e29789a97b7bf9117ac2091df" category="cell">ssm:GetCommandInvocation</block>
  <block id="15970c4fdbca1fc48c5b412d94e798c0" category="list-text">Optimización</block>
  <block id="5d58169dcd5950da6e86fc3c12deb7c8" category="cell">Envíe comandos sobre SSM a instancias EC2</block>
  <block id="b187f8fa28bd381ca60b99c28941d5b5" category="cell">ssm:SendCommand</block>
  <block id="e194a3f487fc02c5fac0d10663dbac59" category="cell">Obtener el estado de conectividad de SSM en las instancias posteriores al despliegue</block>
  <block id="3dbc1561f97a84c3dab7611b2a5964fb" category="cell">ssm:GetConnectionStatus</block>
  <block id="b7ccab83bae54602afa443415b4b1aa3" category="cell">Obtenga la lista de líneas base de parches disponibles para la evaluación de parches del sistema operativo</block>
  <block id="6a8364cf492c1736926aae6504f7d262" category="cell">ssm:DescripciónPatchBaselines</block>
  <block id="c108baa9269130d3b6a008e68976bf73" category="cell">Obtener el estado de aplicación de parches en las instancias de Windows EC2 para la evaluación de parches del sistema operativo</block>
  <block id="39e834f8f5a47b060fdc898c40b69769" category="cell">ssm:DescripciónInstancePatchStates</block>
  <block id="4e077e923a9bfa2bde556ca3c6422d0f" category="cell">Enumere los comandos ejecutados por AWS Patch Manager en las instancias EC2 para la gestión de parches del sistema operativo</block>
  <block id="74107a0e7ea956ebdaf25eab953e613f" category="cell">ssm: ListCommands</block>
  <block id="20ae2e5c038b5af493af65143a45d3d7" category="cell">Obtenga, enumere, cree y elimine parámetros de SSM para las credenciales de usuario de AD, FSx para ONTAP y SQL utilizadas durante la implementación o administradas en su cuenta de AWS</block>
  <block id="d18f857d20db33332016e7c51a1589a5" category="cell">ssm:getParameter ^1^</block>
  <block id="9bf02739773445e4e65eaea235d120fe" category="cell">ssm:GetParameters ^1^</block>
  <block id="ec350aa2f042a62c6851dbe6bd9f7e95" category="cell">ssm:PutParameter ^1^</block>
  <block id="53d793b4da71c34453681024bcc48754" category="cell">ssm:DeleteParameters ^1^</block>
  <block id="9ce99600e624731c1fe31ce233f72a02" category="cell">Asocie recursos de red a nodos SQL y nodos de validación, y agregue IP secundarias adicionales a nodos SQL</block>
  <block id="72e7cacb5136010b6cb0df05891c174f" category="cell">EC2:AllocateAddress ^1^</block>
  <block id="57b0326f0ddbb990dd4703923c83fea4" category="cell">EC2:AllocateHosts ^1^</block>
  <block id="ecb31d3a2e5274f7dbda568306e4320f" category="cell">EC2:AssignPrivateIpAddresses ^1^</block>
  <block id="f9794d648f89cd329bf9633f96ffc8a1" category="cell">EC2:AssociateAddress ^1^</block>
  <block id="fc3240754057fcecef7523e29febe772" category="cell">EC2:AssociateRouteTable ^1^</block>
  <block id="22eb3235d1daf83e41b580e400e9e3ed" category="cell">EC2:AssociateSubnetCidrBlock ^1^</block>
  <block id="46e45329a9d7160968df7e898e7b8f34" category="cell">EC2:AssociateVpcCidrBlock ^1^</block>
  <block id="223552a350854036f9e1d0b3755b8e2a" category="cell">EC2:AttachInternetGateway ^1^</block>
  <block id="a8f27e670bdd5b9f566be75d68eedf77" category="cell">EC2:AttachNetworkInterface ^1^</block>
  <block id="a0a0d9c8f3b6cc4d01975a4ca2fbde6f" category="cell">Conecte los volúmenes de EBS necesarios a los nodos SQL para la puesta en marcha</block>
  <block id="a5ea263b5c1fc9d98e3502347db5f38a" category="cell">ec2:AttachVolume</block>
  <block id="d11d025be74c9a5c5397d29af346ff64" category="cell">Asocie grupos de seguridad y modifique reglas para los nodos aprovisionados</block>
  <block id="ac0cf316818b873dea50dfc3ac4b82c5" category="cell">Cree los volúmenes de EBS necesarios para los nodos SQL para la puesta en marcha</block>
  <block id="214856c145abfa33038f64154c203919" category="cell">ec2:CreateVolume</block>
  <block id="3d94b73327b9931d17145a4d576d56f3" category="cell">Elimine los nodos de validación temporales creados del tipo T2.micro y para la reversión o el reintento de EC2 nodos SQL fallidos</block>
  <block id="ff7f7be0cb6fd6d6bfa0e735a61fc8a8" category="cell">ec2:DeleteNetworkInterface</block>
  <block id="3a2cbdfb7b022d729d851d5052148241" category="cell">ec2:DeleteTags</block>
  <block id="451d09025146b4c5f4b33a18aa0c4234" category="cell">ec2:DeleteVolume</block>
  <block id="40cddef714a97e49351a52b6ea08a8a4" category="cell">EC2:DetachNetworkInterface</block>
  <block id="06622319fb198ee98832f726ac405c79" category="cell">ec2:DetachVolume</block>
  <block id="c6150c4a7a9939777182306e169d188b" category="cell">EC2:DisasociateAddress</block>
  <block id="d0946769aa3944c2e9e6feb1f6b23851" category="cell">ec2:DisasociateIamInstanceProfile</block>
  <block id="be2536602d5c2c0ea6bd84eedd3e918d" category="cell">EC2:DisAssociateRouteTable</block>
  <block id="0e216efd1ba03e6df4a92419ab68c7fe" category="cell">EC2:DisasociateSubnetCidrBlock</block>
  <block id="9e8cbde4ac59b26403c9c262e430c4f5" category="cell">EC2:DisasociateVpcCidrBlock</block>
  <block id="034b77199880961beb5daf2744d25cc0" category="cell">Modificar atributos para instancias SQL creadas. Solo se aplica a los nombres que comienzan con WLMDB.</block>
  <block id="21d0110f8008b90efa11a26fa83b57c3" category="cell">ec2:ModificyInstanceAttribute</block>
  <block id="f8720a801d0e434f24c81a1c284fad98" category="cell">EC2:ModifyInstanceColocación</block>
  <block id="c07c3c9fb58e5661267c1d69b19a4625" category="cell">ec2:ModificyNetworkInterfaceAttribute</block>
  <block id="6649436df159fa1eb8b9217661737643" category="cell">EC2:ModifySubnetAttribute</block>
  <block id="a0343d4d10d8960a1347cc4819cae46b" category="cell">ec2:ModifiyVolume</block>
  <block id="41335cfc4c2fb5b48949f4e7610951ec" category="cell">ec2:ModifyVolumeAttribute</block>
  <block id="566933463b548e32ff1dc4ec68af3986" category="cell">EC2:ModifyVpcAttribute</block>
  <block id="c61e3209d2868dd8816ae43068f4064a" category="cell">Desasociar y destruir instancias de validación</block>
  <block id="99ea1b727ced5d1433facf8b6f81cff9" category="cell">EC2:Release Address</block>
  <block id="02b72e836bc742d4b7cab477b1c3a57d" category="cell">EC2:ReplaceRoute</block>
  <block id="3db10e3ef0f6df2fb0e2a07e1456b2eb" category="cell">EC2:ReplaceRouteTableAssociation</block>
  <block id="6b55ca61283cdb7482b6730fe7aa8ee7" category="cell">ec2:RevokeSecurityGroupEgress</block>
  <block id="c7f6c71db21feb547e83d7f27c2966f2" category="cell">Inicie las instancias desplegadas</block>
  <block id="027d28fab935de1ef9181da062feac6b" category="cell">ec2:StartuStarInstances</block>
  <block id="35aee9b156e0012e2cdd64caebcf7697" category="cell">Pare las instancias desplegadas</block>
  <block id="68d58bcae13312f57154b0dc5bd5bee5" category="cell">ec2:StopInstances</block>
  <block id="22771afc11ed532d64635da0865460e4" category="cell">Etiquete valores personalizados para los recursos de Amazon FSx for NetApp ONTAP creados por WLMDB para obtener detalles de facturación durante la gestión de recursos</block>
  <block id="881fc185c774c83e41aedeed316c8793" category="cell">fsx:TagResource ^1^</block>
  <block id="238baf45cfb7cd42e582747bf28cae2b" category="cell">Cree y valide la plantilla de CloudFormation para el despliegue</block>
  <block id="6ccfab5404f73a6b0bacb222665e72d7" category="cell">Cloudformation:CreateStack</block>
  <block id="da044dbe1821a39f63f98e823344b062" category="cell">Cloudformation:DescribeStackEvents</block>
  <block id="f404fc6d0850472807e4fcd86203a313" category="cell">Cloudformation:Describacks</block>
  <block id="6f25bb2faea408ecb06dc30a96791ac2" category="cell">Cloudformation:ValidateTemplate</block>
  <block id="039c0d5ce3b1eaded6c4634f95b0978c" category="cell">Recuperar métricas para la recomendación de optimización de cálculo</block>
  <block id="6ecc76cab2e7449f332b847599e62d5f" category="cell">Recuperar directorios disponibles en la región</block>
  <block id="f4e46229f95e1a17f96ebacbac65751b" category="cell">Agregue reglas para el grupo de seguridad asociado a las instancias EC2 provisionadas</block>
  <block id="1f4dd9a69501cc464524fc5da8bcd1b7" category="cell">Cree plantillas de pila anidadas para reintentos y rollback</block>
  <block id="8d9ddfab0a610d7966bf4e6cea787cd0" category="cell">EC2:CreateLaunchTemplate</block>
  <block id="2d90329adcb7267ed4f810f58b55ff72" category="cell">EC2:CreateLaunchTemplateVersion</block>
  <block id="e1e15e9a22b701bee4ca34f3b6e309c0" category="cell">Gestionar etiquetas y seguridad de red en las instancias creadas</block>
  <block id="6d284e37c36390a37443cf46fd082a1b" category="cell">ec2:CreateNetworkInterface</block>
  <block id="d94d61de08721d1da00b1d5006f35977" category="cell">Suprima el grupo de seguridad creado temporalmente para los nodos de validación</block>
  <block id="7f9122ce0935681e0e135088ba86059c" category="cell">Obtener detalles de instancia para el provisionamiento</block>
  <block id="8e4c74245e24cdd4dade7298ed548b64" category="cell">EC2:Describir*</block>
  <block id="5f145d52954bd10262d984880ba32ae7" category="cell">EC2:GET*</block>
  <block id="c1e2ff64a681f515f3bae376c9a2850d" category="cell">Inicie las instancias creadas</block>
  <block id="392b3d4b5b32ec7fec96c348ecef2c2a" category="cell">ec2:RunInstances</block>
  <block id="267c89392dc5a1252f4802ac098be7b2" category="cell">Systems Manager utiliza el extremo del servicio de entrega de mensajes de AWS para las operaciones de API</block>
  <block id="c7d63774f211e9040ac15f807966ac19" category="cell">ec2messages:*</block>
  <block id="d63690da8c50c3f90d863aef3bb9fdf2" category="list-text">Implementación *Inventario</block>
  <block id="b5c1b2fb67ad44bad7c65c2b1539f3ac" category="cell">Crear FSx para los recursos de ONTAP necesarios para aprovisionamiento. Para los sistemas FSx para ONTAP existentes, se crea un nuevo SVM para alojar los volúmenes de SQL.</block>
  <block id="ac49e7eb83cca55da7651e3f6374a031" category="cell">fsx:CreateFileSystem</block>
  <block id="d5df17014c12ec1054b41925d934d6c2" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualMachine</block>
  <block id="0128e66e7260cacda28baf033acff6a2" category="cell">fsx:CreateVolume</block>
  <block id="31db2f17979c481c49517c603fc07a30" category="cell">Obtén más información sobre FSx para ONTAP</block>
  <block id="096f855751ca8a251f3a90595e899592" category="cell">fsx:describe*</block>
  <block id="32e6bcbc3ba209ad50015d597c501851" category="cell">fsx:List*</block>
  <block id="e01b866b9f0a245f6f37489680f0f641" category="cell">Cambie el tamaño de FSx para el sistema de archivos ONTAP para solucionar el margen adicional del sistema de archivos</block>
  <block id="c1a13ef5beb00f5acf9f569314c39eaf" category="cell">fsx:UpdateFilesystem</block>
  <block id="1ff0f8e677172fe2cbd267c5ae490ab5" category="cell">Cambie el tamaño de los volúmenes para corregir los tamaños de los registros y las unidades de TempDB</block>
  <block id="f20b23123ef087da065e884b9867a089" category="cell">fsx:UpdateVolume</block>
  <block id="367a389a2e52a25adf73b415c74d9a3c" category="cell">Km:GenerateDataKey</block>
  <block id="46d371d3b43dbd883691541a05f3109a" category="cell">Cree registros de CloudWatch para la validación y el aprovisionamiento de scripts que se ejecutan en instancias EC2</block>
  <block id="4011ea392d4bd2f3136eea1bbb00683d" category="cell">Registros:CreateLogGroup</block>
  <block id="9294f7e303ba3ddc420e24b7e47eab2c" category="cell">Registros:CreateLogStream</block>
  <block id="2a7da4b7c2c1489f2df06bf5dc418bb0" category="cell">Registros:DescribeLog*</block>
  <block id="8bbdc24b096b09dbeb2728b9faf4bd02" category="cell">Registros:GetLog*</block>
  <block id="e471f866d2e101796e014fff06474675" category="cell">Logs:ListLogDeliveries</block>
  <block id="3ba3376e55a3bdd26ed9c2519b4b9e6a" category="cell">Logs:PutLogEvents</block>
  <block id="dc344e1b51ae9e5aff7a5efaf286df5a" category="cell">Logs:TagResource</block>
  <block id="855ba8396836c2071e5e96753509966d" category="cell">Cree secretos en una cuenta de usuario para las credenciales proporcionadas para SQL, el dominio y FSx para ONTAP</block>
  <block id="ed9cb1f5c288bc89df419f89bcf3242b" category="cell">Enumere los temas de SNS del cliente y publique en el SNS de backend de WLMDB, así como en el SNS del cliente, si está seleccionado</block>
  <block id="79b450f031f5478d5e79ee9957707c72" category="cell">sns: Publicar</block>
  <block id="8d9eb93100874b1ad35f7c114e99b237" category="cell">Permisos SSM necesarios para ejecutar el script de detección en instancias SQL aprovisionadas y para obtener la lista más reciente de regiones AWS compatibles con FSx para ONTAP.</block>
  <block id="bf01418252185a7db1a4af263ef6e9ff" category="cell">ssm:DESCRIBE*</block>
  <block id="13be5cbb4abfbddc54737b7623c133ff" category="cell">ssm:GET*</block>
  <block id="367e0b4d64ee773708e8dcf8290b1b8b" category="cell">ssm: Lista*</block>
  <block id="c7c7e420402662bb51829df1e0943c12" category="cell">ssm:PutComplianceItems</block>
  <block id="89fbad9b36c97bf54eb493988a0f0123" category="cell">ssm:PutConfigurePackageResult</block>
  <block id="9fd52b354e3e9f908281162e612f8481" category="cell">ssm: Inventario de PutInventory</block>
  <block id="ee12464a75d4bfd31f45d23a41eb32f4" category="cell">ssm: UpdateAssociationStatus</block>
  <block id="3a0d45848bef93e542aab0d32de3c7fa" category="cell">ssm:UpdateInstanceAssociationStatus</block>
  <block id="12490ad4c4c5d81ea6938b26360309d6" category="cell">ssm:UpdateInstanceInformation</block>
  <block id="4eb98430eee7e3043517e6b44aae507d" category="cell">ssmmessages:*</block>
  <block id="56588fd23388c72518cf101c6fd03860" category="cell">Guardar credenciales para FSX para ONTAP, Active Directory y el usuario SQL (solo para la autenticación de usuario SQL)</block>
  <block id="a2fd11b449a7d2e5203810fdaa498c7a" category="cell">La pila de CloudFormation de señales se ha producido correctamente o ha fallado.</block>
  <block id="1416cbe9db91fd81dc63c1829887b539" category="cell">Formación de nubes:SignalResource ^1^</block>
  <block id="f7009d0c5cdab5611fde5f9414c37a0e" category="cell">Agregue el rol EC2 creado por la plantilla al perfil de instancia de EC2 para permitir que los scripts de EC2 accedan a los recursos necesarios para el despliegue.</block>
  <block id="d734a02593a16de307a6ba72b9e0a84f" category="cell">iam:AddRoleToInstanceProfile</block>
  <block id="ce91a00f6cef165d609e486730182902" category="cell">Cree un perfil de instancia para EC2 y adjunte el rol EC2 creado.</block>
  <block id="b099faa86e7e0f5f378356dee887478b" category="cell">iam:CreateInstanceProfile</block>
  <block id="bad5de799b0b2f309745a01fa7b6189c" category="cell">Cree un rol EC2 a través de una plantilla con los permisos enumerados a continuación</block>
  <block id="3b8d1aa9f2727ee5948e48b70e7ea00b" category="cell">iam:CreateRole</block>
  <block id="89e7b4be47aaa54d276d1ad366fc1b70" category="cell">Crear rol vinculado al servicio EC2</block>
  <block id="7e3c807aa4b373b66dd470960c2e9f71" category="cell">iam:CreateServiceLinkedRole ^2^</block>
  <block id="e3533c93974bb2b94bee38079eb37f95" category="cell">Suprimir perfil de instancia creado durante el despliegue específicamente para los nodos de validación</block>
  <block id="c23cf794dff78b49a2406145038d63f5" category="cell">iam:DeleteInstanceProfile</block>
  <block id="184acb4bd7b37bac551f64e72c698e40" category="cell">Obtenga los detalles del rol y la política para determinar las brechas en los permisos y validarlas para la implementación</block>
  <block id="1b72ea42268df79e8b8c58a6c28ab91d" category="cell">iam: GetPolicy</block>
  <block id="a6c634a4e99b80a9f2c937d0885d7d43" category="cell">iam:GetPolicyVersion</block>
  <block id="9dcf380856979ca5b723d30e996e1f95" category="cell">iam:GetRole</block>
  <block id="2ad5269d2180ed393f607533a742dcc2" category="cell">iam: GetRolePolicy</block>
  <block id="fd6d0a592ebf56adcc6719ff9c41ea19" category="cell">iam: GetUser</block>
  <block id="1300bb0b2d5337dd80d8130e10aee777" category="cell">Transfiera el rol creado a la instancia EC2</block>
  <block id="eff488019d67772cc4bfc3a5c12062ba" category="cell">iam:PassRole ^3^</block>
  <block id="e75b4c8e7c0d0c2ee68e411f4fb56cf4" category="cell">Agregue una política con los permisos necesarios al rol EC2 creado</block>
  <block id="a6e64d0684dcf803ad58d40684383bb9" category="cell">iam:PutRolePolicy</block>
  <block id="09ff084e5cc884cadc645fe74ab08f47" category="cell">Separe el rol del perfil de instancia de EC2 aprovisionado</block>
  <block id="b5a94c08b69b4b7f78637d9e9362ee11" category="cell">iam:RemoveRoleFromInstanceProfile</block>
  <block id="19f5de89e4c667692a153296018e225f" category="cell">iam: Política de SimulatePrincipalPolicy</block>
  <block id="291798398943ff81aecb072ccb31136f" category="list-text">El permiso está restringido a los recursos que comienzan con WLMDB.</block>
  <block id="8871e7455cbf17c8190fb2c27de4cb92" category="list-text">«iam:CreateServiceLinkedRole» limitado por «iam:AWSServiceName»: «ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="a7170e00216d426ffa1b5c8b1ad8faf2" category="list-text">“iam:PassRole” limitado por “iam:PassedToService”: “ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="be5d4fafcc5fc8ef08ec4bd4f076e815" category="section-title">Permisos para cargas de trabajo de GenAI</block>
  <block id="c01e6e48c9dd3d58f56addc8ddd893e8" category="paragraph">Las políticas de IAM para cargas de trabajo de VMware proporcionan los permisos que la fábrica de cargas de trabajo para VMware necesita para gestionar recursos y procesos dentro de tu entorno de nube pública en función del modo operativo en el que operes.</block>
  <block id="fc52d9d99561c2b721d43bdd4d36b615" category="example-title">Políticas de IAM para las cargas de trabajo de GenAI</block>
  <block id="2d8cf1aba2af04b1b4fd9bd3d7d6905f" category="paragraph">En la siguiente tabla se ofrecen detalles sobre los permisos para las cargas de trabajo de GenAI.</block>
  <block id="64f5bb9f44fff01f3adc6fad9e6240f7" category="example-title">Tabla de permisos para cargas de trabajo de GenAI</block>
  <block id="2da64493d99b5866c2a1571539ca109c" category="cell">Cree una pila de formación de cloud del motor de IA durante las operaciones de puesta en marcha y recompilación</block>
  <block id="97abe2026f8952be2f4f064f2d5ed867" category="cell">Cree la pila de formación de cloud del motor de IA</block>
  <block id="d8ebc3cad3265793548294b79abf1ac6" category="cell">Enumere las regiones del asistente de despliegue del motor AI</block>
  <block id="6f82cd163096069b261bdc23e2bfec17" category="cell">Mostrar etiquetas de motor AI</block>
  <block id="684a1bfe5fbc91f18d96de978a7df58a" category="cell">ec2:etiquetas a describTags</block>
  <block id="35fed029b904597b41d06fba8d15299d" category="cell">Enumere los extremos de VPC antes de crear la pila del motor de AI</block>
  <block id="d26a873905a02242e94cfda68db0c843" category="cell">EC2:CreateVpcEndpoint</block>
  <block id="4f6009e4cc9f9d0249a22b9e3c5ab9f0" category="cell">Cree un grupo de seguridad del motor de IA durante la creación de la pila del motor de IA durante las operaciones de implementación y reconstrucción</block>
  <block id="c44890ed155f5fc1b7589d1d6c12785a" category="cell">Etiquete los recursos creados por la creación de pila de motores de IA durante las operaciones de implementación y recompilación</block>
  <block id="071c42384a4bff95d3acc47d90766c9b" category="cell">Mostrar los PC virtuales durante el asistente de despliegue del motor AI</block>
  <block id="7ba2aa86177ae5f0d7e3b4e5766bad67" category="cell">Obtenga tablas de ruta durante la puesta en marcha y recompilación del motor de IA</block>
  <block id="7245f0c5139bb046010a68b69a264eca" category="cell">Enumere los pares de claves durante el asistente de implementación del motor de IA</block>
  <block id="b28eb58d1a1db0c0afa78fe12cf5fb01" category="cell">Enumerar los grupos de seguridad durante la creación de la pila del motor AI (para buscar grupos de seguridad en los extremos privados)</block>
  <block id="cadead4b7ef1e118402cbe1b8d9567ab" category="cell">Consigue extremos de VPC para determinar si se deben crear alguno durante la puesta en marcha del motor de IA</block>
  <block id="f8022dadecc2f9ce9937bc1108cb6290" category="cell">Enumere las instancias para averiguar el estado del motor de IA</block>
  <block id="231cf4c70d866b616c21baddaeed0696" category="cell">Resolución de problemas</block>
  <block id="66225a6c05fbef258e73728898744db8" category="cell">Enumera imágenes durante la creación de la pila del motor de IA durante las operaciones de implementación y recompilación</block>
  <block id="effc62a026ed8a4a114329bdc528d625" category="cell">Ejecutar el motor de IA durante la creación de pilas de formación de nube durante las operaciones de puesta en marcha y recompilación</block>
  <block id="8db0f3adf91a39cebe582faf96db2426" category="cell">Asocie grupos de seguridad y modifique las reglas del motor de IA durante la creación de la pila durante las operaciones de puesta en marcha y recompilación</block>
  <block id="70d1598e70f9b135b09469bea7b082e5" category="cell">Consulte el estado de registro de Amazon Bedrock/Amazon CloudWatch durante la implementación del motor de IA</block>
  <block id="e8a46aee8aa47b78b90b155b227afbc9" category="cell">Bedrock:GetModelInvocationLoggingConfiguration</block>
  <block id="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" category="cell">Bedrock:InvokeModelWithResponseStream</block>
  <block id="d3514773d1692fd740afde54cdaaa7b0" category="cell">Iniciar solicitud de chat/inserción para modelos de base</block>
  <block id="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" category="cell">Bedrock:InvokeModel</block>
  <block id="65294ced72c6aa8f05b632194559e081" category="cell">Muestra los modelos de base disponibles en una región</block>
  <block id="66613086b6208ec265a60220a21ff40a" category="cell">Bedrock:ListFoundationModels</block>
  <block id="302112cb321a929a6d9830e917817acb" category="cell">ssm: GetParameters</block>
  <block id="37cc48b6baed18a8130ec18d97544390" category="cell">Obtenga la respuesta SSM del comando enviado al motor AI</block>
  <block id="97128676550f404369a4900a6b92a6a7" category="cell">Compruebe la conexión del SSM al motor AI</block>
  <block id="98c5cc885360f80a84c57ec1044622dc" category="cell">Cree un perfil de instancia del motor de IA durante la creación de pila durante las operaciones de puesta en marcha y recompilación</block>
  <block id="7f862a4b8fc22b0af5dda5c9ababa346" category="cell">iam:TagRole</block>
  <block id="f6ae0a8a1321975a6474722dcafe1322" category="cell">iam:PassRole</block>
  <block id="11d11aa8dbaf1d4106e7ae01b6868bba" category="cell">Creación de la base de conocimientos</block>
  <block id="50ed17d5232c875f8ad42bc76592a63c" category="cell">Mueva la base de conocimientos a una nueva instancia</block>
  <block id="a25a265c7f4f2cde7c7a15838d3f1021" category="cell">fsx:UntagResource</block>
  <block id="9f4a3990e86e58c629dd4042743dc489" category="cell">Gestione la base de conocimientos en el motor de IA durante la recompilación</block>
  <block id="2df687d3aa85502af55f4a9cf17b5b8d" category="cell">fsx:TagResource</block>
  <block id="58cce26ec46dea767f28067a2aadecbf" category="cell">Guardar los secretos SSM (token ECR, credenciales CIFS, claves de las cuentas de servicio de inquilino) de una forma segura</block>
  <block id="6cdfe2c5f0e0f28290eadae29ccbb913" category="cell">ssm:getParameter</block>
  <block id="5df0bb9577b967295f5ff5c94274a01c" category="cell">ssm: Parámetro de PutParameter</block>
  <block id="99a70cb6d5b807589a0a1aa9bbcfea7d" category="cell">Logs:DescripbeLogGroups</block>
  <block id="9c72603737d6e2074ae7fab048b5d3d1" category="cell">Logs:PutRetentionPolicy</block>
  <block id="b9f69a856f0b78c0908e042e6d0fda54" category="cell">Registros:DescripbeLogStreams</block>
  <block id="6d952035baa97bd601f4d280f10fcc53" category="cell">Logs:GetLogEvents</block>
  <block id="8a71d22cd00a39460a071b070099b8d6" category="cell">Verifique el acceso al modelo de base</block>
  <block id="c812f1cb829c6d16da192b12e04d78ff" category="cell">Bedrock:GetFoundationModelAvailability</block>
  <block id="3332885fc7b64062d9405bcdf57a9334" category="section-title">Permisos para cargas de trabajo de VMware</block>
  <block id="1d33843eea5e12818124076de04b4a65" category="example-title">Políticas de IAM para cargas de trabajo de VMware</block>
  <block id="e87b88b1ae053b847cb60dcd1d96e6ee" category="paragraph">En la siguiente tabla se ofrece información sobre los permisos para las cargas de trabajo de VMware.</block>
  <block id="e0df1a71ae70fb0909b9e26f9400e56e" category="example-title">Tabla de permisos para cargas de trabajo de VMware</block>
  <block id="f82dcfe0928b7d309053f8e9481fd1c3" category="cell">Obtenga los VPC en el entorno seleccionado para completar el formulario de implementación</block>
  <block id="bae51bed797803e412f1bd866a7c3e35" category="cell">Obtener las subredes del entorno seleccionado para completar el formulario de despliegue</block>
  <block id="32d15d23524570399aa6475eee91fc97" category="cell">Obtener los grupos de seguridad del entorno seleccionado para completar el formulario de implementación</block>
  <block id="25be283f9030ec46c0c159d1ba212759" category="cell">Obtener las zonas de disponibilidad en el entorno seleccionado</block>
  <block id="33e595f0fd43192e3f1d28a291860881" category="cell">EC2:DescripciónAvailabilityZones</block>
  <block id="c185b1c97f56da1a37001d7d59a23323" category="cell">Obtén las regiones con soporte de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="664a21c3d3b14b815d9e2f22f54ea96d" category="cell">Obtener alias de claves KMS para utilizar para el cifrado de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="3836c2d0cbf1328a19f9fd800197a908" category="cell">Obtenga las claves KMS para utilizar para el cifrado de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="124cb22dd64f00d25ba53e9ce97e284c" category="cell">Obtener detalles de caducidad de claves KMS que se utilizarán para el cifrado de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="97816c12e4ea86e2c8f19bd90f6b0eef" category="cell">La consulta basada en SSM se utiliza para obtener la lista actualizada de regiones soportadas por Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="fbb8286b1a1851ed2896cad2716702ce" category="cell">Cree los recursos de Amazon FSx para NetApp ONTAP necesarios para el aprovisionamiento</block>
  <block id="3e22fa65415dc7b385d6f07e6468153d" category="cell">Obtén los detalles de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="f40779c61ae21b6fbb5c6964620d50db" category="cell">Obtenga los detalles clave de KMS y utilícelos para el cifrado de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="5df883e5adda577f2fbed8edd98a6052" category="cell">Enumere los temas de SNS del cliente y publique en el SNS de backend de WLMVMC, así como en el SNS del cliente, si se selecciona</block>
  <block id="51faf18a49599aa5875c9cc5ecd0c156" category="cell">Se usa para buscar la lista más reciente de regiones de AWS admitidas por Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="22ebc59c28ff9c2a08d716ded9c8e998" category="cell">El almacén de parámetros de SSM se utiliza para guardar las credenciales de Amazon FSx para NetApp ONTAP</block>
  <block id="766060a05aed7395a628048f6e5d8152" category="cell">ssm: PutParameters</block>
  <block id="f5ad3adfdd57e7f67f8a97e4699177e7" category="cell">ssm:DeleteParameters</block>
  <block id="64a39273573e4fc2b712d51106db7a4e" category="section-title">Registro de cambios</block>
  <block id="3133cc4fd29893a0163684e3e3f59633" category="paragraph">A medida que se añadan y eliminen permisos, los anotaremos en las secciones siguientes.</block>
  <block id="009d2060a609114df262eff04e83f241" category="section-title">22 de enero de 2025</block>
  <block id="d08ccf52b4cdd08e41cfb99ec42e0b29" category="sidebar">Permisos</block>
  <block id="e2cc7d8ef2a865dce7c7e225dd72d92c" category="doc">CloudShell disponible en la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="7f1ab9d2ad99562dfd8cff4cb4c70b29" category="paragraph">CloudShell está disponible desde cualquier lugar de la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . CloudShell le permite usar las credenciales de AWS y ONTAP que ha proporcionado en su cuenta de BlueXP  y ejecutar comandos de la CLI de AWS o comandos de la CLI de ONTAP en un entorno similar al shell.</block>
  <block id="4ab00ae468588a563b956d814954695d" category="inline-link-macro">Usar CloudShell</block>
  <block id="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="paragraph"><block ref="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="section-title">Actualización de permisos para bases de datos</block>
  <block id="0d8e78270e3796caacf42c07616b7e32" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _READ_ para bases de datos<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>: .</block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Log de cambios de referencia de permisos</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3528b115bbe0e91f700d310d0ea17581" category="section-title">3 de febrero de 2025</block>
  <block id="f178e0fd9fcc4b5a6fc2d338458b6cd3" category="summary">Puede utilizar CloudShell desde cualquier lugar de la interfaz de usuario de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  para emitir comandos de la CLI de AWS o ONTAP.</block>
  <block id="922fc3bba93bebc201e0899daa104cdf" category="doc">Utilice CloudShell en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="d59a89cea13e89eca14a0cc511502b8f" category="paragraph">Abra CloudShell para ejecutar comandos de la CLI de AWS o ONTAP desde cualquier lugar en la interfaz de usuario de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="04c6abdf6dfbe761a16c8603f6d0f6f2" category="paragraph">CloudShell le permite ejecutar comandos de la CLI de AWS o comandos de la CLI de ONTAP en un entorno similar al shell desde la interfaz de usuario de la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . Simula sesiones de terminal en el navegador, proporcionando características de terminal y mensajes de proxy a través del backend de la fábrica de carga de trabajo. Le permite utilizar las credenciales de AWS y las credenciales de ONTAP que ha proporcionado en su cuenta de BlueXP .</block>
  <block id="65b336958c485c86a0de553a015bdd0d" category="paragraph">Las características de CloudShell incluyen:</block>
  <block id="a7a0775c1947243b3a6c24c48bdea382" category="list-text">Varias sesiones de CloudShell: Implemente varias sesiones de CloudShell a la vez para emitir varias secuencias de comandos en paralelo,</block>
  <block id="d62fc5a6d3868c32bb1ab00a844b9d65" category="list-text">Múltiples vistas: Divida las sesiones de la pestaña CloudShell para que pueda ver dos o más pestañas horizontal o verticalmente al mismo tiempo</block>
  <block id="cc086be288b80495cadf609c200395fd" category="list-text">Cambio de nombre de sesión: Cambie el nombre de las sesiones según sea necesario</block>
  <block id="8971c7670b135c8f559b79a967c153d7" category="list-text">Persistencia del contenido de la última sesión: Vuelva a abrir la última sesión si la cierra por error</block>
  <block id="063f6a4e6ec0e1b2436c14b2b5aec12a" category="list-text">Preferencias de configuración: Cambie el tamaño de fuente y el tipo de salida</block>
  <block id="7ecafb2a126ddd20e4af39475aaaa9e2" category="paragraph">CloudShell funciona en el contexto de sus credenciales de AWS. Para utilizar CloudShell, debe proporcionar al menos una credencial de AWS.</block>
  <block id="3fd37cbd3ed011cecdd18aadab5eafb3" category="admonition">CloudShell está disponible para ejecutar cualquier comando de la CLI de AWS o ONTAP. Sin embargo, si desea trabajar dentro del contexto de un sistema de archivos FSX for ONTAP, asegúrese de emitir el siguiente comando:<block ref="c984027e1f41d301c7393346780a9c16" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="29c424808b1ff1c13d6bb81e6a7b5b05" category="section-title">Implemente CloudShell</block>
  <block id="0fdd6dc99919df7360b4ae27d37e8f3e" category="paragraph">Puede implementar CloudShell desde cualquier lugar de la consola de fábrica de cargas de trabajo de BlueXP . También puedes implementar CloudShell desde el almacenamiento desde un sistema de archivos FSx para ONTAP.</block>
  <block id="323c6e4cf955d16e1bbc9adae1670cc3" category="open-title">Despliegue desde la consola de fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="646a59dbe0b61f54c34bfd556c65da3b" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra una nueva sesión de CloudShell.</block>
  <block id="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="paragraph"><block ref="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3435647271a6f955b1a9177ac9e55baf" category="list-text">Ingrese<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> para ver los comandos e instrucciones de CloudShell disponibles o consulte los siguientes documentos de referencia de la CLI para los comandos disponibles:</block>
  <block id="ad66291ec1106821b643e94161ce6191" category="inline-link-macro">Referencia de AWS CLI</block>
  <block id="46f635b4cd68f38d7206ff7454204e70" category="list-text"><block ref="2f97a9fa9f38cdeb484a5dd5f6b91a96" category="inline-link-macro-rx"></block>: Para los comandos relacionados con FSX para ONTAP, seleccione *fsx*.</block>
  <block id="37888f4436a67135b7af33cedc29e2a9" category="inline-link-macro">Referencia de ONTAP CLI</block>
  <block id="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="list-text"><block ref="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c344cbcae2dab0cb8147a60d8f43f903" category="list-text">Emitir comandos dentro de la sesión de CloudShell.</block>
  <block id="2103942a2c420bdeb15390d88e350838" category="open-title">Puesta en marcha desde almacenamiento</block>
  <block id="b8613e46a68d4b177aeb2fe1cdab9b07" category="list-text">En *Almacenamiento*, selecciona *Ir al inventario de almacenamiento*.</block>
  <block id="a1c8ad0ac4339ad1c44f047ff8456c56" category="list-text">En la pestaña *FSX for ONTAP*, selecciona el menú de tres puntos del sistema de archivos y luego selecciona *Abrir CloudShell*.</block>
  <block id="b15f76b63a4ca4ca1577f8fc396e80d3" category="paragraph">Se abre una sesión de CloudShell en el contexto del sistema de archivos seleccionado.</block>
  <block id="207a95a0a302452a35a77c4fbbf38905" category="paragraph">Las tareas de CloudShell que se muestran en esta captura de pantalla se pueden completar seleccionando el menú de tres puntos de una pestaña de sesión de CloudShell abierta. A continuación se indican las instrucciones para cada una de estas tareas.</block>
  <block id="54fb61e4e09baa57bff32158fe5c05cb" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra el menú de tres puntos de la pestaña CloudShell con opciones como renombrar, duplicar, cerrar otras pestañas y cerrar todo.</block>
  <block id="81a9e8038945d6142798001db5770332" category="paragraph"><block ref="81a9e8038945d6142798001db5770332" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3efc66df7492b3ffcca7a9721a7b5bcc" category="section-title">Cambie el nombre de una pestaña de sesión de CloudShell</block>
  <block id="633842af0eac9ec747edc78eddad128c" category="paragraph">Puede cambiar el nombre de una pestaña de sesión de CloudShell para ayudarle a identificar la sesión.</block>
  <block id="cfd31b2e21a02f206d5c236d2b9cddf2" category="list-text">Seleccione el menú de tres puntos de la pestaña de sesión de CloudShell.</block>
  <block id="6f8614f1580cf2c6afb8b45a067936bf" category="list-text">Seleccione *Cambiar nombre*.</block>
  <block id="9cf2d3245c37df3eca3de9544c3be83f" category="list-text">Introduzca un nuevo nombre para el separador de sesiones y, a continuación, haga clic fuera del nombre del separador para definir el nuevo nombre.</block>
  <block id="85a4b155e3f69dff8dc321d64a863777" category="paragraph">El nuevo nombre aparece en la pestaña de sesión de CloudShell.</block>
  <block id="6f5df5463043b5950f21e2038f72f759" category="section-title">Duplicar la pestaña de sesión de CloudShell</block>
  <block id="4430066cba5e021308c2bf62f61c68fb" category="paragraph">Puede duplicar un separador de sesión de CloudShell para crear una nueva sesión con el mismo nombre, credenciales y región. El código de la pestaña original no está duplicado en la pestaña duplicada.</block>
  <block id="3cf3a984f792c68d00d0ddbaa1549d75" category="list-text">Seleccione *Duplicar*.</block>
  <block id="ef0a97806db7327ef0ffc41183dfb3ff" category="paragraph">La nueva pestaña aparece con el mismo nombre que la pestaña original.</block>
  <block id="b5e93baec9c74e7bd6b5a08deee3472e" category="section-title">Cierre los separadores de sesión de CloudShell</block>
  <block id="f7dad63311508db89de89b4d4c87204f" category="paragraph">Puede cerrar las pestañas de CloudShell de una en una, cerrar otras pestañas en las que no está trabajando o cerrar todas las pestañas a la vez.</block>
  <block id="36ddaebda56a8c215a8dfff5eb57566d" category="list-text">Seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="e94cd98358b7ef706b5e6a1eb425d7a4" category="list-text">Seleccione “X” en la ventana de la pestaña CloudShell para cerrar una pestaña a la vez.</block>
  <block id="20bd292386015ab9bbf9bdc545a29f61" category="list-text">Selecciona *Cerrar otras pestañas* para cerrar todas las demás pestañas que estén abiertas excepto la que estés trabajando.</block>
  <block id="a821da3cfb5781e50da687cb8168975d" category="list-text">Seleccione *Cerrar todas las pestañas* para cerrar todas las pestañas.</block>
  <block id="11d45033000825cfe02455065881779c" category="paragraph">Se cierran los separadores de sesión de CloudShell seleccionados.</block>
  <block id="eb36a9996d7071d8a3bc88081958259f" category="section-title">Dividir las pestañas de sesión de CloudShell</block>
  <block id="2abf2b468b90d47cd40da1682f6e0bc4" category="paragraph">Puede dividir las pestañas de sesión de CloudShell para ver dos o más pestañas al mismo tiempo.</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="paragraph-title">Paso</block>
  <block id="f70a8087804334c46314b7b22718eba7" category="paragraph">Arrastre y suelte las pestañas de sesión de CloudShell en la parte superior, inferior, izquierda o derecha de la ventana de CloudShell para dividir la vista.</block>
  <block id="b4473fd670e2ec43e4f656fe655a4c35" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra dos pestañas de CloudShell divididas horizontalmente. Las pestañas aparecen una al lado de otra.</block>
  <block id="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="paragraph"><block ref="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="15bbc14ab214ce8d22cbbdfdf319d828" category="section-title">Vuelva a abrir su última sesión de CloudShell</block>
  <block id="240c3daa75057ab498529c248f565139" category="paragraph">Si por accidente cierras tu sesión de CloudShell, puedes volver a abrirla.</block>
  <block id="d6bae394f1010742fdae7b1244f45c40" category="paragraph">Se abren las últimas sesiones de CloudShell.</block>
  <block id="dfaeb18551197bed5eec6a2801accd3b" category="section-title">Actualizar la configuración de una sesión de CloudShell</block>
  <block id="433acad846fd0b916086af8f4f657288" category="paragraph">Puede actualizar la configuración del tipo de fuente y de salida para las sesiones de CloudShell.</block>
  <block id="7e043e4b9a91037ca7facea7bf7d8146" category="list-text">Despliegue una sesión de CloudShell.</block>
  <block id="50cb43a7d46bd9c81dad143a5e033ab1" category="list-text">En la pestaña CloudShell, seleccione el icono de configuración.</block>
  <block id="6269d6cf5220cae8555012542cd08042" category="paragraph">Se mostrará el cuadro de diálogo de configuración.</block>
  <block id="42298888a13205e4322dcd9225293f7d" category="list-text">Actualice el tamaño de fuente y el tipo de salida según sea necesario.</block>
  <block id="8fe373598a4f9c7a1934291e23665c0d" category="admonition">La salida enriquecida se aplica a los objetos JSON y al formato de tabla. El resto de la salida aparece como texto sin formato.</block>
  <block id="24347b3ddf5a25cc9c27e54ae285ade1" category="list-text">Seleccione *aplicar*.</block>
  <block id="e266fd38895bd2f3c549295f4bc59641" category="paragraph">La configuración de CloudShell se actualiza.</block>
  <block id="986aee2caba870111e5ce3c5571c82de" category="section-title">02 de febrero de 2025</block>
  <block id="bd901b05034bb9be1d918012998e8f7b" category="section-title">5 de enero de 2025</block>
  <block id="837dc9ced3f451b5576a53734a81f296" category="admonition">Puede agregar credenciales de AWS a una cuenta desde la consola de fábrica de cargas de trabajo o desde la consola de BlueXP .</block>
  <block id="9dcf47e156e121f56bf41ceed39f49d6" category="list-text">Inicie sesión en el<block ref="16bf9e05d35ac34d34081fb843866b4b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="53b82725deafbd8d1e3333b16f705800" category="list-text">Selecciona el icono *Cuenta* y selecciona *Credenciales*.</block>
  <block id="5ff4c3f483396c894c51f91d47106ecf" category="list-text">En la página Credenciales, seleccione *Añadir credenciales*.</block>
  <block id="558847a01e0a9378a8c7b99a0e6af643" category="list-text">En la página Agregar credenciales, seleccione *Agregar manualmente* y luego use los siguientes pasos para completar cada sección en _Configuración de permisos_.</block>
  <block id="e2a4b0fd7ab7976168ed787ae67353e6" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono de cloudshell</block>
  <block id="4feffbc31d63b39c2011fe3b05c6175b" category="list-text">Abra CloudShell <block ref="22292d13795e0e4de9ba364021c92eab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> desde la barra de navegación superior.</block>
  <block id="4b44bad00f91b8450a836bfa54b0306e" category="list-text">En la ventana de CloudShell, seleccione las credenciales y la región para la sesión de CloudShell y, a continuación, seleccione la flecha para continuar.</block>
  <block id="7413e05cafe498b54ab1b5640cc3ba82" category="paragraph">Seleccione el icono de CloudShell <block ref="22292d13795e0e4de9ba364021c92eab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>en la barra de navegación superior.</block>
  <block id="a5fab0062142f5ef0615c361259b0b89" category="cell">El rol otorgado proporciona comunicación entre FSx para ONTAP y otros servicios de AWS</block>
  <block id="8832fb7d0699d4878c8449616cd47613" category="cell">iam:CreateServiceLinkedIn</block>
  <block id="e3fee6f099023b5f4b39c1c744c6ea99" category="cell">Km:descifrar</block>
  <block id="85f90a8db0a64c1052007e6603c729f3" category="cell">Cree volúmenes de EBS</block>
  <block id="9b72805c27ddeb5ac656bcddaa415cb8" category="cell">Etiquete valores personalizados para los recursos de FSx para NetApp ONTAP creados por las cargas de trabajo de VMware</block>
  <block id="043622d556b2884b98fb152bcf740dcd" category="cell">Cree y valide la plantilla de CloudFormation</block>
  <block id="7396fdf6f4dfc93451cc96093ccbe43e" category="cell">Obtenga los detalles de las instancias de EC2</block>
  <block id="1be679c04c8e52e60ad090d4b7848d64" category="cell">Muestre las imágenes durante la creación de la pila durante las operaciones de despliegue y reconstrucción</block>
  <block id="4dcec483cf1f239f85db3400f495b54a" category="cell">Cree puntos finales de VPC si no existen para los servicios requeridos independientemente de la conectividad de red pública en las instancias de EC2</block>
  <block id="5e5a90d60662f7306336a047b5b3b7f6" category="cell">Compruebe los límites de la cuenta para los recursos antes de activar el despliegue</block>
  <block id="da7dbf1119bff3389296d7d9a38be487" category="cell">Formación de nubes:DescribeAccountLimits</block>
  <block id="e0db06144a611c9dacbb1cbdc47398a2" category="cell">Compruebe si la cuenta está inscrita en AWS Compute Optimizer</block>
  <block id="68f6ffe8302b37908ab1031d603a8537" category="cell">Compute-Optimizer:GetEnrollmentStatus</block>
  <block id="e1b0fb1c7834e30cc2855e9e5978a6b2" category="cell">Actualice una preferencia de recomendación existente en AWS Compute Optimizer para adaptar las sugerencias para las cargas de trabajo de SQL Server</block>
  <block id="e7878b5da7a61064cc75fec0ae2842c4" category="cell">Compute-Optimizer:PutRecommendationPreferences</block>
  <block id="e1faa0bf56d94349eb5128478fc9e6c9" category="cell">Obtener preferencias de recomendación que están en vigor para un recurso determinado de AWS Compute Optimizer</block>
  <block id="f4003017b8bd9e7024276d1eae7c252d" category="cell">Compute-Optimizer:GetEffectiveRecommendationPreferences</block>
  <block id="bb90c212b52ea746f2de78f88fd32dfa" category="cell">Obtenga recomendaciones que AWS Compute Optimizer genera para las instancias de Amazon Elastic Compute Cloud (Amazon EC2)</block>
  <block id="1b9183fc54789ff2117d927730975ee9" category="cell">Compute-Optimizer:GetEC2InstanceRecommendations</block>
  <block id="38b28dd168a209df2daf8eaf5b0fc216" category="cell">Compruebe la asociación de instancias a grupos de escala automática</block>
  <block id="841ea3d3891ce9dc21992730680d4dac" category="cell">escala automática:DescripciónAutoScalingGroups</block>
  <block id="9d85d66bd60c64faffe2799f428cd8b3" category="cell">escala automática:DescripciónAutoScalingInstances</block>
  <block id="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="paragraph"><block ref="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bf2cca138f5e3f74f2e6b73d8e8b2452" category="paragraph">La suscripción RSS está disponible en el <block ref="a65cf6b405017af965199f55f7b4fce1" category="inline-link-macro-rx"></block>. El uso de una fuente RSS es una forma fácil de consumir y estar al tanto de los cambios en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP .</block>
  <block id="1a88151efda7b7ae7945b1161fe70fdc" category="paragraph"><block ref="1a88151efda7b7ae7945b1161fe70fdc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf1f4a083afa7ccb1141e827deb4cdc2" category="paragraph">Ahora puede utilizar la fábrica de carga de trabajo de la <block ref="4623dd80d89c29fbf0d2b04387a56c33" category="inline-link-macro-rx"></block>. La experiencia de la consola de BlueXP  proporciona la misma funcionalidad que la consola de la carga de trabajo de fábrica.</block>
  <block id="dec23cffbd0de1b8096bc26072eb0b7d" category="cell">Obtenga la imagen más reciente de Amazon Linux para la puesta en marcha del motor de IA durante las operaciones de puesta en marcha y recompilación</block>
  <block id="6928ceecf566ab44f308d64b3806a0bc" category="section-title">2 de marzo de 2025</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs y comunidad</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunidad de NetApp</block>
  <block id="abd0fe91ce589ecf3c7bad0543ccad16" category="sidebar">Blogs de BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Seminarios web sobre el cloud</block>
  <block id="3450754e7ec63bd0a961376c9928752a" category="paragraph">Al usar CloudShell, cada vez que emita un comando de la CLI de ONTAP y se produce un error, puede obtener respuestas de error generadas por IA que incluyen una descripción del fallo, la causa del fallo y una resolución detallada.</block>
  <block id="4ef50e373522b91f7df59d5cba69a8b7" category="section-title">iam:SimulatePermissionPolicy actualización de permisos</block>
  <block id="906699741ebd9905a07af900abcfd438" category="paragraph">Ahora puede administrar<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> el permiso desde la consola de fábrica de cargas de trabajo cuando agrega credenciales de cuenta de AWS adicionales o agrega una nueva capacidad de carga de trabajo, como la carga de trabajo de GenAI.</block>
  <block id="c1bc5d8eeb872326cb512499f02befb5" category="paragraph"><block ref="c1bc5d8eeb872326cb512499f02befb5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="04c38dfa84592feebab3e30dfe4a019a" category="list-text">Opcional: Seleccione *Activar verificación automática de permisos* para comprobar si tiene los permisos de cuenta de AWS necesarios para completar las operaciones de carga de trabajo. Al activar la comprobación, se agrega<block ref="23bd3e826a13b6d94db9e07f105dfed2" prefix=" " category="inline-code"></block> a las políticas de permisos. El propósito de este permiso es confirmar los permisos solamente. Puede eliminar el permiso después de agregar credenciales, pero le recomendamos que lo mantenga para evitar la creación de recursos para operaciones parcialmente correctas y para ahorrarle cualquier limpieza manual de recursos necesaria.</block>
  <block id="c3c7c9c146408a0ee564eedba4821f52" category="list-text">Opcional: Seleccione *Activar verificación automática de permisos* para comprobar si tiene los permisos de cuenta de AWS necesarios para completar las operaciones de carga de trabajo. Al activar la comprobación, se agrega el<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> permiso a las políticas de permisos. El propósito de este permiso es confirmar los permisos solamente. Puede eliminar el permiso después de agregar credenciales, pero le recomendamos que lo mantenga para evitar la creación de recursos para operaciones parcialmente correctas y para ahorrarle cualquier limpieza manual de recursos necesaria.</block>
  <block id="ad9001b544dade5536691ec3feee578f" category="inline-link-macro">Permisos para la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP </block>
  <block id="2a358d687197b0311c68b4c8a7e35e1c" category="cell">Simule operaciones de carga de trabajo para validar los permisos disponibles y compárelos con los permisos necesarios para la cuenta de AWS</block>
  <block id="8c5e268f15aeebda6b5b234b3f7c7174" category="cell">Publique eventos cifrados en el backend WLMAI desde la pila del motor AI</block>
  <block id="9b1384398d4de5545bd0dad2106d6b0d" category="cell">Publique eventos y recursos personalizados en el backend WLMAI desde la pila ai-engine</block>
  <block id="359cacd98d9742aded751741e70dce82" category="cell">Muestra las subredes del asistente de despliegue del motor AI</block>
  <block id="f0f0a4abc20f5a5e438ac1da53b231af" category="cell">Inicie una solicitud de chat para uno de los modelos básicos</block>
  <block id="ffd1e194cd59f12c42768a9effd5aa2f" category="cell">Verifique la necesidad de crear un grupo de registros de Amazon CloudWatch durante las operaciones de despliegue y reconstrucción</block>
  <block id="2887c4c92d65effaf012b7ca2f914958" category="cell">Obtén regiones que dan soporte a FSx y Amazon Bedrock durante el asistente del motor de IA</block>
  <block id="aaaceeee6185dfed5c284df5970707f3" category="cell">Enumere los sistemas de archivos FSx para ONTAP durante el asistente para crear base de conocimientos</block>
  <block id="a2e54834745704983c3bbc9eb41ed0a1" category="cell">Enumera los volúmenes del sistema de archivos FSx para ONTAP durante el asistente para crear base de conocimientos</block>
  <block id="2fac110cec869b1380662052556e21b4" category="cell">Gestionar las bases de conocimientos en el motor de IA durante las operaciones de recompilación</block>
  <block id="22262aaf9e90060dfd5872961f2d20b9" category="cell">Enumere las máquinas virtuales de almacenamiento del sistema de archivos FSx para ONTAP durante el asistente de creación de base de conocimientos</block>
  <block id="e4276513c887d1d78315c446314f306e" category="cell">Envíe los registros del motor de IA al grupo de registros de Amazon CloudWatch durante las operaciones de implementación y reconstrucción</block>
  <block id="a89bcda1bd913f5d2c92bb3afd10848c" category="cell">Envíe los registros del motor de IA al grupo de registros de Amazon CloudWatch</block>
  <block id="1ae2d90929ed009fb7cb0c3215e704ed" category="cell">Obtener respuesta SSM de Amazon CloudWatch (cuando la respuesta es demasiado larga)</block>
  <block id="58401e538d76248fba41eb3d4b00ff5b" category="cell">Obtén la respuesta SSM de Amazon CloudWatch</block>
  <block id="4a5e33ece3615dac1032e841cde40447" category="cell">Envía registros de Bedrock a Amazon CloudWatch</block>
  <block id="add4bf257ce9e3b25c497de343e52632" category="cell">Bedrock:PutModelInvocationLoggingConfiguration</block>
  <block id="60932b6084feefeacceacd749dcdedc9" category="cell">Cree la función que permita enviar registros de Amazon Bedrock a Amazon CloudWatch</block>
  <block id="b76a6c7392362eeb73fd252a4af062ca" category="cell">iam: AttachRolePolicy</block>
  <block id="8de34002c35d0d4a13280a50047e76e4" category="cell">iam:createPolicy</block>
  <block id="9f48be20e687484bbb74c66926ff62af" category="cell">Listar perfiles de inferencia para el modelo</block>
  <block id="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" category="cell">Bedrock:ListInferenceProfiles</block>
  <block id="db54384248c75c5896f34bcb0879b66c" category="section-title">30 de marzo de 2025</block>
  <block id="68ef824f4316a8546891ab93ee11d77f" category="section-title">Actualización de permisos de carga de trabajo de GenAI</block>
  <block id="8478b63212964b55320b9d61c0737e08" category="list-text"><block ref="add4bf257ce9e3b25c497de343e52632" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d07fde30621d1890701e3ba8f6d492ad" category="list-text"><block ref="b76a6c7392362eeb73fd252a4af062ca" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a39790181f1fd72ef9537ae34545ff02" category="list-text"><block ref="f6ae0a8a1321975a6474722dcafe1322" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="e1c6dba31ff47898c553f6707ccfbdb0" category="list-text"><block ref="8de34002c35d0d4a13280a50047e76e4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="71d01806cd25e89067c25b4f03e9a607" category="list-text"><block ref="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4e1a858f8ffb4228ac62fb2a65e14e11" category="section-title">iam:SimulatePrincipalPolicy actualización de permisos</block>
  <block id="ebbd089f3b834616ea3613bf16e46cbf" category="paragraph">El<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> permiso forma parte de todas las políticas de permisos de carga de trabajo si habilita la comprobación automática de permisos al agregar credenciales de cuenta de AWS adicionales o agregar una nueva capacidad de carga de trabajo desde la consola de fábrica de cargas de trabajo. El permiso simula operaciones de carga de trabajo y comprueba si tiene los permisos de la cuenta de AWS necesarios antes de implementar recursos de fábrica de cargas de trabajo. Al activar esta comprobación, se reduce el tiempo y el esfuerzo que puede necesitar para limpiar los recursos de las operaciones fallidas y para agregar permisos faltantes.</block>
  <block id="e81d623c1eabf7a990c647cdb9dc4de8" category="list-text">Respuestas de errores generadas por IA para comandos de la CLI de ONTAP</block>
  <block id="fecf8c04c92afcaa45ac22e74423f5cb" category="section-title">Comandos de CloudShell</block>
  <block id="5c9c99b1013b0e43fb1314d83cc5242b" category="paragraph">Dentro de la interfaz GUI de CloudShell, puede ingresar<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> para ver los comandos de CloudShell disponibles. Después de emitir<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> el comando, aparece la siguiente referencia.</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="list-text">Descripción</block>
  <block id="5a74855c30a89f18aabcae2686c1831f" category="list-text">CloudShell de NetApp es una interfaz gráfica de usuario integrada en la fábrica de cargas de trabajo de BlueXP  que permite ejecutar comandos de la CLI de AWS o comandos de la CLI de ONTAP en un entorno similar a un shell. Simula sesiones de terminal en el navegador, proporcionando características de terminal y mensajes de proxy a través del backend en la fábrica de cargas de trabajo. Le permite usar las credenciales de AWS y las credenciales de ONTAP que ha proporcionado en su cuenta de BlueXP .</block>
  <block id="29349e534777eb74b3582eb552f6b76d" category="list-text">Comandos disponibles</block>
  <block id="9408261c3775c6abe5ba6ef14faa8a1a" category="list-text"><block ref="01bc6f8efa4202821e95f4fdf6298b30" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c6a354ad100a80a11b5358549fa08956" category="list-text"><block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="e4a48e13b078ffed575db282e95cbf5d" category="list-text"><block ref="5696fba8dd789a13c2ceb24deaed74be" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c4352d06a85db47c5f3caad2ce69d15e" category="list-text"><block ref="3b5b347787fd4fe1e38c522ff6637807" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="ad4e206408c1c59bfb8a057ba7857446" category="list-text">Contexto</block>
  <block id="cb8b4c44a56d3dcbb2f832e3b29cd17d" category="list-text">Cada sesión de terminal se ejecuta en un contexto específico: Credenciales, región y, opcionalmente, FSX para el sistema de archivos ONTAP.</block>
  <block id="7a702884b96a08a3907a8a471abf949b" category="paragraph">Todos los comandos de AWS se ejecutan en el contexto proporcionado. Los comandos de AWS solo tendrán éxito si las credenciales proporcionadas tienen permisos en la región especificada.</block>
  <block id="77d06b9ca965a3593dd7ce79688cc7e2" category="paragraph">Puede especificar comandos ONTAP con un<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> . Si proporciona un<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> comando WITH WITH ONTAP individual, este ID reemplaza el ID en el contexto. Si la sesión de terminal no tiene un contexto de ID de sistema de archivos FSX for ONTAP, debe proporcionar<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> cada comando ONTAP.</block>
  <block id="709adb949ea5dacc37bbc5f28d0389a8" category="paragraph">Para actualizar diferentes detalles de contexto, haga lo siguiente: * Para cambiar las credenciales: «Using credentials &lt;credentialId&gt;» * Para cambiar la región: «Using region &lt;regionCode&gt;» * Para cambiar el sistema de archivos de FSx for ONTAP: «Using fsx &lt;fileSystemId&gt;»</block>
  <block id="1edcef27d6d610b941bff34048672231" category="list-text">Mostrando elementos</block>
  <block id="e42980b3c0bd52fb14aaa9988655c033" category="list-text">Para mostrar las credenciales disponibles: “Mostrar credenciales”</block>
  <block id="78522635a5140c949c97294742094c1e" category="list-text">Para mostrar las regiones disponibles: “Mostrar regiones”</block>
  <block id="3136fda9c147acfdf956c914baf5e65b" category="list-text">Para mostrar el historial de comandos: Mostrar historial</block>
  <block id="03df896fc71cd516fdcf44aa699c4933" category="list-text">Variables</block>
  <block id="fcdc44920df6ae99e908733121b1ede8" category="list-text">Los siguientes son ejemplos de configuración y uso de variables. Si un valor de variable contiene espacios, debe definirlo entre comillas.</block>
  <block id="fb6529d9f860f345fe33d504077c3098" category="list-text">Para establecer una variable: $&lt;variable&gt; = &lt;value&gt;</block>
  <block id="79455121e702185ae236d6d3ae86d769" category="list-text">Para utilizar una variable: $&lt;variable&gt;</block>
  <block id="073561292daefe5d19eb6dc57fca2623" category="list-text">Ejemplo de configuración de una variable: $svm1 = svm123</block>
  <block id="7ee0990c4bd93aa182fedd32047faca4" category="list-text">Ejemplo usando una variable: --fsx filesystem-1 volumes show --Vserver $svm1</block>
  <block id="5dd42e8c4c677f0d9d2a7dfd5965fe45" category="list-text">Ejemplo de configuración de una variable con valor de cadena $Comment1 = “Un comentario con espacios”</block>
  <block id="b3c5827f54218753bb2c3338236446c2" category="list-text">Operadores</block>
  <block id="da1654cced07f7b0be3ee4215ae83b0b" category="list-text">No se admiten operadores de vaciado como tubería<block ref="b99834bc19bbad24580b3adfa04fb947" prefix=" " category="inline-code"></block>, ejecución en segundo plano<block ref="c2249209343ab488c055da76368f04a0" prefix=" " category="inline-code"></block> y redirección<block ref="58ba3bb1a1772a74392e5e86bd2be4b7" prefix=" " category="inline-code"></block>. La ejecución del comando falla si incluye estos operadores.</block>
  <block id="bc7864e70344eae19121f3e6408c5e04" category="list-text">Introduzca<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> para ver las instrucciones disponibles  o consulte los siguientes documentos de referencia de la CLI para ver <block ref="0bdecf44265be755040a6284b4703b71" category="inline-xref-macro-rx"></block>los comandos disponibles:</block>
  <block id="34b14d4981e88ee13798aea3eecf0674" category="paragraph">Si se produce un error después de emitir un comando de la CLI de ONTAP, seleccione el icono de la bombilla para obtener una breve respuesta de error generada por IA con una descripción del fallo, la causa del fallo y una resolución detallada. Selecciona *Leer más* para más detalles.</block>
  <block id="ef74d01649997b60252254da8a1573fd" category="doc">CloudShell informa de respuestas de errores generadas por IA para comandos de la CLI de ONTAP</block>
  <block id="e388026a0cea886de58a344e102aff29" category="cell">Recuperar el estado de asociación de SSM para un grupo de instancias EC2 gestionadas (nodos SQL)</block>
  <block id="3320749a6854264e1889d72d7f41a0bf" category="cell">ssm:Descripción InstanceInformation</block>
  <block id="99e26a6b02df18a6d3fcaa201c832eff" category="section-title">2 de abril de 2025</block>
  <block id="0c749cb02f361ac40b1f6fc23a0feaf9" category="paragraph">Más información sobre <block ref="8b9a4f89ed6bf874edd6af12deea004c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="74d516ef8dfa098bb4cd92313c403475" category="doc">Soporte autocompleto de CloudShell</block>
  <block id="df96b6f4ceabb5c4dbc915475fd821fe" category="paragraph">Al utilizar CloudShell de fábrica de carga de trabajo de BlueXP , puede comenzar a escribir un comando y presionar la tecla TAB para ver las opciones disponibles. Si existen múltiples posibilidades, la CLI mostrará una lista de sugerencias. Esta función mejora la productividad al minimizar los errores y acelerar la ejecución de comandos.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Terminología de permisos actualizada</block>
  <block id="a7b97ab7d88b015e92ed51ef4bee9c25" category="paragraph">La documentación y la interfaz de usuario de fábrica de cargas de trabajo ahora utilizan «de solo lectura» para hacer referencia a los permisos de lectura y «de lectura-escritura» para referirse a los permisos de automatización.</block>
  <block id="5a92867eb042f7dcff91a1de74a2aa76" category="paragraph">La fábrica de cargas de trabajo funcionará en modo _Basic_ a menos que agregue credenciales de cuenta de AWS. Puede agregar credenciales para activar otros modos de operación, como el modo _Read-Only_ y el modo _Read/Write_. <block ref="3ecbe38d325fe0025957d871a4619a77" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="015d402cdd34eee3e53cdd7bf1bde60e" category="list-text">Para aquellas capacidades de carga de trabajo que ofrecen una selección de niveles de permiso (solo lectura, lectura/escritura, etc.), seleccione el tipo de permisos que estarán disponibles con estas credenciales.</block>
  <block id="33690931e0014f506be3c7e723737562" category="paragraph">CodeBox es un copiloto de Infraestructura como Código (IAC) que ayuda a los desarrolladores y DevOps a generar el código necesario para ejecutar cualquier operación soportada por la fábrica de carga de trabajo. CodeBox está alineado con los modos de operación de fábrica de carga de trabajo (Básico, de solo lectura y de lectura/escritura) y establece una ruta clara para la preparación de ejecución, además de proporcionar un catálogo de automatización para una reutilización rápida en el futuro.</block>
  <block id="fcb28ed33fed27ffbcd995263190fd03" category="paragraph">Además, al configurar las credenciales de fábrica de carga de trabajo, CodeBox muestra dinámicamente los permisos de AWS necesarios para crear políticas de IAM. Se proporcionan permisos para cada funcionalidad de fábrica de cargas de trabajo que haya pensado utilizar (bases de datos, IA, FSx para ONTAP, etc.), y se personalizan en función de si los usuarios de la política obtendrán permisos de solo lectura o permisos de lectura/escritura completos. Solo tiene que copiar los permisos de CodeBox y luego pegarlos en la consola de administración de AWS para que la fábrica de cargas de trabajo tenga los permisos correctos para administrar sus cargas de trabajo.</block>
  <block id="ac811c471ef716f9c8a3865d7f14caa3" category="list-text">Modo de solo lectura</block>
  <block id="817855bb538dbbb63c56d38fc57684f5" category="list-text">Modo de lectura/escritura</block>
  <block id="db3317ceb65be02e43db6f277e0ad94e" category="cell">Lectura/Escritura</block>
  <block id="27026b2887f7523ec1293c67830e4430" category="paragraph">Puede configurar sus credenciales para proporcionar un modo para un componente de carga de trabajo y otro modo para otro componente. Por ejemplo, puede configurar el modo de lectura/escritura para las operaciones en las que está implementando y gestionando los sistemas de archivos FSx para ONTAP, pero solo puede configurar el modo de lectura para crear e implementar cargas de trabajo de bases de datos mediante la fábrica de cargas de trabajo.</block>
  <block id="e6cecb421f7b5203c2daf4f545364558" category="paragraph">Los usuarios de las cuentas que utilicen las credenciales a las que se les han otorgado los siguientes permisos tendrán un control total (modo de lectura/escritura) para crear sistemas de archivos FSx para ONTAP, implementar bases de datos y ver otros tipos de almacenamiento de AWS utilizados en la cuenta.</block>
  <block id="c0ee691320caa89b529bc0bcaf9cc696" category="paragraph">Sin embargo, no dispondrán de controles de automatización para crear e implementar cargas de trabajo de VMware (modo básico) en la fábrica de cargas de trabajo. Si quieren crear cargas de trabajo de VMware, tendrán que copiar el código del CodeBox, iniciar sesión en su cuenta de AWS manualmente y rellenar manualmente las entradas que faltan en el código generado para usar esta funcionalidad.</block>
  <block id="b91c58f3e94e0488074053d96cd4bbec" category="paragraph">Al proporcionar permisos de modo de solo lectura o lectura/escritura, la fábrica de cargas de trabajo asocia una política a la instancia con permisos para gestionar los recursos y procesos dentro de esa cuenta de AWS. Esto permite que la fábrica de cargas de trabajo ejecute diversas operaciones a partir de la detección de entornos de almacenamiento hasta implementar recursos de AWS, como sistemas de archivos en administración de almacenamiento o bases de conocimientos para cargas de trabajo GenAI.</block>
  <block id="4d372922f30597b3e046274dbb3cecd2" category="list-text">Sólo lectura</block>
  <block id="38ef2c2517cd341233b9181c09ba8071" category="paragraph">Las políticas IAM de GenAI sólo están disponibles en el modo de lectura/escritura:</block>
  <block id="123ce9aa4e0770ecb435c005fa9b436c" category="cell">Enumere las aplicaciones de Amazon Q Business</block>
  <block id="4f3c534c90392632c7d275f54d5b35a0" category="cell">Qbusiness:ListApplications</block>
  <block id="ff49b9449e169eb2a6d647cdd5416940" category="cell">Cree y actualice la instancia de IA y el grupo de seguridad de punto final privado durante la creación de la pila de instancias de AI durante las operaciones de despliegue y reconstrucción</block>
  <block id="fb2b74ed81679192134e9c2c07019b42" category="cell">Obtenga información sobre un modelo de fundación</block>
  <block id="1311c4cbbe5b925c15d25fe5ff7b022b" category="cell">Bedrock:GetFoundationModel</block>
  <block id="9dd35b54afccc27a1cc96eab777dbc8e" category="cell">Cree un grupo de registros de Amazon CloudWatch para los registros de base de Amazon durante la creación de la pila durante las operaciones de implementación y reconstrucción</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 de mayo de 2025</block>
  <block id="b1351fb22e71d3c2b886e8e0819e632f" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _Read/Write_ para GenAI:<block ref="4f3c534c90392632c7d275f54d5b35a0" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="83300e091c617144cede34b6c898e63b" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _Read-Only_ para bases de datos<block ref="3320749a6854264e1889d72d7f41a0bf" prefix=" " category="inline-code"></block>: .</block>
  <block id="be999711faeee231a254e996141ed09f" category="paragraph">Los siguientes permisos ahora están disponibles en _Modo de lectura/escritura_ para GenAI:</block>
  <block id="9f4fc0ded0d1671253e5c8e38cd9464f" category="paragraph">Se ha eliminado el siguiente permiso de _Modo de lectura/escritura_ para GenAI:<block ref="8a44b1c8d2e06b1acd7404fbb70437cc" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="879d4518dddfda849555dedfa0344aba" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _Read/Write_ para GenAI:<block ref="1311c4cbbe5b925c15d25fe5ff7b022b" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="3089e2c4b3d7f4a789cb18dfd97328e5" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _Read-Only_ para bases de datos<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>: .</block>
  <block id="44e520fbea54c952ad648780f8fb60f3" category="paragraph">Este paso es opcional. Puede utilizar la fábrica de cargas de trabajo en el modo _Basic_ sin agregar credenciales para acceder a su cuenta de AWS. Al agregar las credenciales de AWS a la fábrica de cargas de trabajo en el modo _Read-Only_ o _Read/Write_, la cuenta de fábrica de cargas de trabajo proporciona los permisos necesarios para crear y gestionar sistemas de archivos FSx para ONTAP y para implementar y gestionar cargas de trabajo específicas, como bases de datos y GenAI.</block>
  <block id="bf0dcc34b100cf0ff91c26bbd98029f7" category="list-text">Soporte de Autocompletar: Comienza a escribir un comando y usa la tecla *Tab* para ver las opciones disponibles</block>
  <block id="d1d81e390c1cc90777aae9880935cf73" category="paragraph">CodeBox se alinea con los modos de operación de fábrica de carga de trabajo (Básico, de solo lectura y de lectura/escritura) rellenando los datos apropiados en el código según los permisos de AWS proporcionados en la cuenta de fábrica de carga de trabajo para cada usuario. El código se puede utilizar como una plantilla en la que puede rellenar la información que falta (por ejemplo, credenciales) o personalizar ciertos datos antes de ejecutar el código.</block>
  <block id="822748e99c70e9162ce5432b2e1eff5c" category="section-title">04 de mayo de 2025</block>
  <block id="7a0e532396f167d85a7b425f941d0613" category="list-text">*El modo de solo lectura* mejora la experiencia del modo básico al ayudar al usuario a detectar varios recursos y herramientas, y por lo tanto, ayudar a completar asistentes relevantes.</block>
  <block id="4951a0172d4fd2c8116296e71073f31c" category="list-text">*El modo de lectura/escritura* representa una relación de confianza total y está diseñado para ejecutar y automatizar en nombre del usuario junto con las credenciales asignadas que tienen los permisos necesarios y validados para su ejecución.</block>
  <block id="1c9640aa9075334712c6c2b922771c50" category="paragraph"><block ref="1c9640aa9075334712c6c2b922771c50" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5474924c6e07cdae5b2fb3dcc561d06d" category="cell">La fábrica de cargas de trabajo cambia a los registros de Amazon CloudWatch para la instancia SQL al encontrar el truncamiento de salida de SSM</block>
  <block id="5d1d5ff6c3c427c682d491550e8f89b3" category="list-text">Evaluación del almacenamiento (optimización)</block>
  <block id="515b5649d13529809187e8bce4dca692" category="cell">Permitir que la fábrica de cargas de trabajo obtenga grupos de registros actuales y comprobar que la retención esté establecida para grupos de registros creados por la fábrica de cargas de trabajo</block>
  <block id="19c89da108a378e8d938a37afe67bcab" category="paragraph">Los siguientes permisos ahora están disponibles en el modo _Read-Only_ para bases de datos:</block>
  <block id="1636ccb01570c55081666deb02ddfb9c" category="list-text"><block ref="6d952035baa97bd601f4d280f10fcc53" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c4a094604e7db845f5356b4563efc223" category="list-text"><block ref="99a70cb6d5b807589a0a1aa9bbcfea7d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="555669c70b999168141bdf48d9c2de24" category="paragraph">El siguiente permiso ahora está disponible en el modo _Read/Write_ para bases de datos<block ref="9c72603737d6e2074ae7fab048b5d3d1" prefix=" " category="inline-code"></block>: .</block>
  <block id="b29cc709bba52572eccdff0248448fed" category="cell">Permitir que la fábrica de cargas de trabajo defina una política de retención de un día para los grupos de logs creados por la fábrica de cargas de trabajo para evitar la acumulación innecesaria de flujos de log para las salidas de comandos SSM</block>
</blocks>